[{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "58301494aa6a9387053ab20b57cca3615324fdd2", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2010-01-04", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2009-2010", "location": "Corse", "start_date": "2009-12-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2bba9dca083f264e796f690d6230799b0dc98e5e", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2010-03-08", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2009-2010", "location": "Corse", "start_date": "2010-02-22"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "53a607a386ad9de29f4d431111930875b466bb2f", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2010-11-02", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2010-2011", "location": "Corse", "start_date": "2010-10-25"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b491942485464723f7302c8283477941677c80be", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2013-04-29", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2012-2013", "location": "Corse", "start_date": "2013-04-15"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7ae85faadeae05ff994b3693ce4838ac0467f93e", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2014-05-12", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2013-2014", "location": "Corse", "start_date": "2014-04-28"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bc94d92899cc6b2f4b8e75bd08581819f516b0f4", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2014-09-04", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2013-2014", "location": "Corse", "start_date": "2014-07-10"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2403e4f7952c2e79db0037e2ff9412f001a4282e", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2015-05-11", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2014-2015", "location": "Corse", "start_date": "2015-04-26"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "534b81bb62fe027babc607c15f3f9e2df33e6565", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2016-01-04", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2015-2016", "location": "Corse", "start_date": "2015-12-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "90d0df6f25310f125f364af46e900dd0b72e997f", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2016-09-02", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2015-2016", "location": "Corse", "start_date": "2016-07-07"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "98cb39d651cfb3ba0990732c4c8c52f0296242cf", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2017-05-02", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2016-2017", "location": "Corse", "start_date": "2017-04-16"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7c357030217f639423549e43343cd257f10d28c6", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2017-09-05", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2016-2017", "location": "Corse", "start_date": "2017-07-12"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f6b60950a6465ad438a78f7c01c29cf79e8b5399", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2018-01-08", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Aix-Marseille", "start_date": "2017-12-23"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6e12d6543e38d247e0774ac0ad4f4e47bdcba97d", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-09-03", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Aix-Marseille", "start_date": "2018-07-07", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f4eb9914ed8b8a9f4e6f95c26bd00e3a2b511371", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2018-01-08", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Amiens", "start_date": "2017-12-23"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "21a98a0c4dfa6b22ecaf40a04509d8e1a40982df", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2018-05-07", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Amiens", "start_date": "2018-04-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f4305d7da2bc36d579385c494fcadb3062a484ca", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2018-05-07", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Caen", "start_date": "2018-04-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ccc2b9671d87c5e790e9d4343d95f67222a3b69c", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2018-02-26", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Clermont-Ferrand", "start_date": "2018-02-10"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f36ff9cf4f7ddda6f9e3876d5dc4da77310c2fc6", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-08-31", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Clermont-Ferrand", "start_date": "2018-07-07", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "140dcb3579bd16d76243c03a8133f2107ae76c2a", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2018-01-08", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Corse", "start_date": "2017-12-25"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "77c0fce6a9fceda9b6b78c60fa5a96349391054c", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2018-05-07", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Corse", "start_date": "2018-04-23"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6a68c83cedd6449f7e554f4fbd458a1afb009eee", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-09-04", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Corse", "start_date": "2018-07-10"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a2184bd051bc2e220fd4a2865fca46f4828ab10a", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-09-05", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Corse", "start_date": "2018-07-10"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e5a936cd3ddbbc9a5c3ff2a1d3c77e836537c11a", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2018-04-30", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Cr\u00e9teil", "start_date": "2018-04-14"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d73b91ef99ae014db513c1a075543d9d79bd8ab6", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2018-03-05", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Cr\u00e9teil", "start_date": "2018-02-17"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c9e08c9067b5ea12f493e2b588d6eda4a27d7cb6", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-08-31", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Cr\u00e9teil", "start_date": "2018-07-07", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "43669237dcc4f1da66b3e950d5ce4bdc06ffeed0", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2017-11-06", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Dijon", "start_date": "2017-10-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2b750632ba211a2ebd540094ddf0eb38b9e70b90", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2018-04-23", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Dijon", "start_date": "2018-04-07"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "77359e9ef47c366ab0c4e123e358e277ce7239e1", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-08-31", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Dijon", "start_date": "2018-07-07", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ef5974fb7b54dfab88d2642913e9248f4da74565", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-09-04", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Guadeloupe", "start_date": "2018-07-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "aa3fd7440192019334773b6cbf304dc25e3dbbea", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2017-11-06", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Lille", "start_date": "2017-10-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ef804af1c77e75e92cba2c126fdcb2786a310f75", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2017-11-06", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Lyon", "start_date": "2017-10-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ec46e7ef7135d837dc171d9079679d8b41764df2", "fields": {"description": "Grandes Vacances", "end_date": "2018-09-03", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Martinique", "start_date": "2018-07-07", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "257a642505a8e5117a2d93f1e6bc5dd47a7354e4", "fields": {"description": "Vacances de P\u00e2ques", "end_date": "2018-05-14", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Mayotte", "start_date": "2018-05-05"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1715f2512526f96561878cf59ef4b8e34be56a31", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-08-23", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Mayotte", "start_date": "2018-07-07"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f8740dccb5396a7be36ec393bb2134a65d34a0b6", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2018-03-05", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Montpellier", "start_date": "2018-02-17"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "426fc35b142adb6b6c7ae4c8d4537478396f73f4", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-09-03", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "start_date": "2018-07-07", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ac4d1b88057c3baa63761ce3063f92efbea3a792", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2018-03-12", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "start_date": "2018-02-24"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8536b8f273b358ade553b97b49006d892ae75bc5", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-09-03", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Paris", "start_date": "2018-07-07", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "db6687f12637db91a3b6d6b6677046c9fbb54f93", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-08-31", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Poitiers", "start_date": "2018-07-07", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3e42cdfcc1aa56bd810832730908ad09c07022e3", "fields": {"description": "Vacances de F\u00e9vrier", "end_date": "2018-02-26", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Polyn\u00e9sie", "start_date": "2018-02-17"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e0a7c69fd919c073308da3e25e4620122a34e61e", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2018-01-15", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Polyn\u00e9sie", "start_date": "2017-12-16"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "36a7deed895028acbdb024c925491cef1bca3a95", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-09-03", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Reims", "start_date": "2018-07-07", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a3d14cca0b3b29cbbb7dd27d53c7ec1ff1f12c6d", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-08-31", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Rennes", "start_date": "2018-07-07", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9dad8801dd63937a2e61db7a117c781cf01794b2", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver austral", "end_date": "2018-08-17", "zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "R\u00e9union", "start_date": "2018-07-07"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "620ec29a5e9b63863cbd1eb5817b1e9052bb42da", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-09-03", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Rouen", "start_date": "2018-07-07", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3d3e5de2573678b0912a63a373d186e46a288049", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-08-31", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Strasbourg", "start_date": "2018-07-07", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "792987cffa4f4e24d0f90d127bcfd551e6f59e63", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2018-03-05", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Toulouse", "start_date": "2018-02-17"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6ebacc18e1b163488d5f327b172b2496fc0ef038", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-09-02", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Aix-Marseille", "start_date": "2019-07-06", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a64c7ad0188f1d582be79f32add0a04c17bfd291", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-08-30", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Amiens", "start_date": "2019-07-06", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ad6258284878d827075945c64c91047bdc6fa928", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2019-04-29", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Besan\u00e7on", "start_date": "2019-04-13"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "63c48bcd9b94150d9959f4632010895caa90ba52", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-08-30", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Besan\u00e7on", "start_date": "2019-07-06", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "85491acfa2a8a1c70b470e01165707d358e5753c", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-08-30", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Bordeaux", "start_date": "2019-07-06", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "72b0040a361c5b024e35beddac57816357d06281", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2019-01-07", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Caen", "start_date": "2018-12-22"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0e5e61cf2d0ec6bfe8739ab075b8a9641d9f2408", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2018-11-05", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Clermont-Ferrand", "start_date": "2018-10-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b5a2adb16e8b2fc14115dfaa2fcdb85fd3618679", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-09-02", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Clermont-Ferrand", "start_date": "2019-07-06", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a7f46773bec99dd2041d108fe17e6665055a6aa8", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2018-11-05", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Corse", "start_date": "2018-10-24"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6d7ba58f738daf4d5a9cf4af4c1dd053aa746fd5", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-08-30", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Cr\u00e9teil", "start_date": "2019-07-06", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2cfe229f12803f929758daf5661bb8c1f8eef888", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-08-30", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Dijon", "start_date": "2019-07-06", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a9e50ed18f1eabbc66c0a3006ccb9d2bc8fb034c", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2019-01-07", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Grenoble", "start_date": "2018-12-22"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c0b819083a9512994b4db3b81af2a492d0ee4943", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2019-01-07", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Guadeloupe", "start_date": "2018-12-22"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5fa84b37f8662ee381511120680170da6578ab05", "fields": {"zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Guadeloupe", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "start_date": "2019-07-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4deb1a3c0cd34fbe13576d9731b12fb30d037cbf", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-08-30", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Lille", "start_date": "2019-07-06", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "028dc0c2f0d6b57dbb25b878ddc08c63ac47f788", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2018-11-05", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Lyon", "start_date": "2018-10-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c42ea86f55df004b696f2d94f78ab46de4fdbcda", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-08-30", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Lyon", "start_date": "2019-07-06", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "dbdacc7624af344b92121436b7d09313944861f6", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2018-10-22", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Mayotte", "start_date": "2018-10-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f7dedc6fa7a6b2115bf6ee4b9b0d728fb05461da", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-09-02", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Nancy-Metz", "start_date": "2019-07-06", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f92f2312c98cd189857da61274e9280857154e6a", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2019-04-23", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Nantes", "start_date": "2019-04-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d8fe8235b65e677c8d511e154d7aae83f1eb7d94", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2018-11-05", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Nice", "start_date": "2018-10-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "443a63c212c1a7beadf28d20953a4b37034a8542", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2019-04-23", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Nice", "start_date": "2019-04-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3ba887d70a5e11d2b0b9e2d89743eb1773954c44", "fields": {"description": "Vacances 2\u00e8me p\u00e9riode", "end_date": "2019-06-23", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "start_date": "2019-06-08"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ed4ad8f84e937c3179148f8f63b83dd0537b0217", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2018-11-05", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Paris", "start_date": "2018-10-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5b6af81096656f81b35e0e881edbd7418551a98a", "fields": {"description": "Grandes Vacances", "end_date": "2019-08-14", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Polyn\u00e9sie", "start_date": "2019-07-04", "population": "\u00c9l\u00e8ves du premier degr\u00e9"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8b1351bcfcf43a1af0806ddf9c9601bb10109cb9", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2019-01-07", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Reims", "start_date": "2018-12-22"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "95cdd709989b5fa3d41c64a554f85c6edf2c57ca", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-08-30", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Reims", "start_date": "2019-07-06", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3f475c27ee2287ef2a415d24d15e7157174146b5", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2018-11-05", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Strasbourg", "start_date": "2018-10-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "50110f4d04851734143986809488e5bbf938cf61", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2019-01-07", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Strasbourg", "start_date": "2018-12-22"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "19dc2bda5b0f942dc4cd3e19eb066a61bd85f7e4", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-09-02", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Strasbourg", "start_date": "2019-07-06", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "38afeeece3b3805899d92ee44760b429d65949b3", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2019-02-25", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Strasbourg", "start_date": "2019-02-09"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b6d976cc9abdf9b0c850da363e4f5f9458e28b9f", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2018-11-05", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Toulouse", "start_date": "2018-10-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e8c8269b3a30c34e885c6fbd3b383682fb9b11c9", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2019-01-07", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Toulouse", "start_date": "2018-12-22"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ca0b0e94d8ffa8586383a8303a2c0a88360e6982", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2019-01-07", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Versailles", "start_date": "2018-12-22"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5d34abda9a677329a9a3b9d8ce68e208ccca5b41", "fields": {"description": "Grandes Vacances", "end_date": "2020-08-10", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Polyn\u00e9sie", "start_date": "2020-07-04", "population": "Enseignants du premier degr\u00e9"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fe0a64e9639790eac9a98bb2ebdf3927645d19df", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2020-05-25", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Besan\u00e7on", "start_date": "2020-05-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6e3ef49d191e8c7ebff2ac4c932195ffb8cece3c", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2020-05-25", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Grenoble", "start_date": "2020-05-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "55c41da7facb518902e74f3c48ed350a144d1291", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2020-05-25", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Nantes", "start_date": "2020-05-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ab2833558a67832a0e9adbc0d91aeccf7bd2b42b", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2020-05-25", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Poitiers", "start_date": "2020-05-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2816ed6e64891279ab84da22e5c64e683a0182ac", "fields": {"description": "Vacances 2\u00e8me p\u00e9riode", "end_date": "2020-06-21", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "start_date": "2020-06-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6e132f8f5bd7f1e6c1da6ea777cbc2e772dc5f81", "fields": {"description": "Vacances 3\u00e8me p\u00e9riode", "end_date": "2020-08-23", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "start_date": "2020-08-08"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "05095a3cd00ff5a394e4b33dfdb8b21566f5e52d", "fields": {"zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "R\u00e9union", "description": "Vacances apr\u00e8s 1\u00e8re p\u00e9riode", "start_date": "2019-10-12"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "dbb1b5a133cdbfa770614084bfb8ca15fc61d3bb", "fields": {"zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "R\u00e9union", "description": "Vacances apr\u00e8s 2\u00e8me p\u00e9riode", "start_date": "2020-03-07"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4b497896086eb1427863b5315477896fd31251fa", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2019-11-04", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Caen", "start_date": "2019-10-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "85902d148a6ad8ca7ac387f9ae12afbe278ebbc7", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2019-11-04", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Limoges", "start_date": "2019-10-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "99dcff0c0a5ab5f43314ebd85e8675c9d3c10384", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2019-11-04", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Strasbourg", "start_date": "2019-10-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e219a6f82df011591f030c441de8587105fcc8e6", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2020-01-06", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Amiens", "start_date": "2019-12-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d7d7ff8e8984ea4adfacc77da4c9a416931ce981", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2020-01-06", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Caen", "start_date": "2019-12-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f30717330f03bef2d0c3242f66359263a9cec224", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2020-01-06", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Clermont-Ferrand", "start_date": "2019-12-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4abadbfbf217e77f676f5563e1e2c08c753fe04e", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2020-01-06", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Limoges", "start_date": "2019-12-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "84b400217f4e9e264895a4be9f65717128b2ce73", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2020-01-06", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Paris", "start_date": "2019-12-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1c9c01559dad2f101803494aa26cb80e87ddfd7b", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2020-01-06", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Reims", "start_date": "2019-12-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fd446fcac183a04a8b51eca810f63d21ffe1a118", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2020-05-04", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Dijon", "start_date": "2020-04-18"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "aa40d86b073f4658b86189ab08e71243286b17bc", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2020-04-20", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Montpellier", "start_date": "2020-04-04"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7c5e03928f30425e71268aba9d56e4e2c7dec346", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2020-04-27", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "start_date": "2020-04-11"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "dbfae871f50d4b91171e86c898b5b2d768655e56", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2020-04-27", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Rennes", "start_date": "2020-04-11"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2484b714a7b6d013a051378b5ff733fea4970733", "fields": {"description": "Vacances de Septembre", "end_date": "2019-09-23", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Polyn\u00e9sie", "start_date": "2019-09-14"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1b3691669de39e4ea05849f35cf05c09a7d5bcfb", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2020-09-01", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Bordeaux", "start_date": "2020-07-04"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "38d855144f02dec42c148b7c13f9e48e6c92667a", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2020-09-01", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Cr\u00e9teil", "start_date": "2020-07-04"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "873fff6d9ca035b53d7b5036f7924dd7b655e693", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2020-09-01", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Dijon", "start_date": "2020-07-04"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7a6d82b8e332eeadfbd0380adbfbaf84042596a2", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2020-09-01", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Grenoble", "start_date": "2020-07-04"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "74b59a219e131966b73aa4f6a222273978d19dbe", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2020-09-01", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Nantes", "start_date": "2020-07-04"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2b545b9070ef4df4e71555a4463f3e88f8587ffe", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2020-09-01", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Toulouse", "start_date": "2020-07-04"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "01036c2636d40c4118b0fcfd18c8a572882a2185", "fields": {"zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "R\u00e9union", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9 austral", "start_date": "2019-12-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9a908405a10053242ec80f10a947a83661274c5e", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2019-06-03", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Montpellier", "start_date": "2019-05-29"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8eb3d310222a10e304c4baedfa19d34b22053e34", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2019-06-03", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Nantes", "start_date": "2019-05-29"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1660911b5da4249ed5e2a3665df3b83f9d51073e", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2019-06-03", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Nice", "start_date": "2019-05-29"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ace2fe033350ab55a868a2cfe515ae1dc5d16ae2", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2019-06-03", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Rennes", "start_date": "2019-05-29"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "cd2e0d05113573ad5a0ca8621db240ba7b367605", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2020-03-02", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Amiens", "start_date": "2020-02-15"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8b5fce7cff016b947bddf97b5aea7a79a9d31de9", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2020-03-02", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Caen", "start_date": "2020-02-15"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "108028d77edb6a9889d8faadffa3381f9b3cea47", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2020-03-09", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Limoges", "start_date": "2020-02-22"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d9ec8ebe5e4eaf741881f6f2c485bc3dc8e04582", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2020-03-09", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Lyon", "start_date": "2020-02-22"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "357eed1a628cd9303ae587eb57fa33f4f0596863", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2020-03-02", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Nancy-Metz", "start_date": "2020-02-15"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7e662deb35fa0dad2d014c2915c4349b8f6b2318", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2020-03-02", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "start_date": "2020-02-15"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9e4880031f840a3e1ca18b27f60fdfd5ab5a2c0c", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2020-02-24", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Paris", "start_date": "2020-02-08"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ac73d2d5b886870c954638a0e301bfc0eb6e6074", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2021-01-04", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Besan\u00e7on", "start_date": "2020-12-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c7e2feb387e324fd4fa4c7ad99c9a3b0cb1621f6", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2021-05-17", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Besan\u00e7on", "start_date": "2021-05-13"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f04afefa5192f022e44396bbf9e7f2a3f31edfbb", "fields": {"zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Besan\u00e7on", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "start_date": "2021-07-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b0f359cfb06b1106095b91dfb10b4b80fce41fa3", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2021-02-22", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Bordeaux", "start_date": "2021-02-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c4b9fed8e3a6101f77848d451fde5219fee767db", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2021-05-17", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Bordeaux", "start_date": "2021-05-13"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "22699b9d76b4964b2add8112aea4c7c200622b77", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2021-04-26", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Dijon", "start_date": "2021-04-10"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "cf33a1fe7a1ef9590875bbfd088b5177449bcf3d", "fields": {"zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Dijon", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "start_date": "2021-07-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "00d40b0d1723747087e88d7defd5d2259850c32a", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2021-04-26", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Grenoble", "start_date": "2021-04-10"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9685faa2af788059157a2070179ab0dea43400d1", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2021-05-17", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Limoges", "start_date": "2021-05-13"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d0a213ec0edb555b8818e86640f3389d68f8c110", "fields": {"zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Limoges", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "start_date": "2021-07-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d36117f247481e093c895277e8a3d94af675b9ac", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2021-01-04", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Poitiers", "start_date": "2020-12-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "55be8288d9bcc30a90319140daefcc2d2b02810e", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2020-11-02", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Aix-Marseille", "start_date": "2020-10-17"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "778dbd449cbf264df69bdee3a1f9ada9d5f2f238", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2021-01-04", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Aix-Marseille", "start_date": "2020-12-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4da45c871e4b36dede0f0c7962e23f519baad9c2", "fields": {"zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Aix-Marseille", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "start_date": "2021-07-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "35cc6b8fea21ddf231b2d94b0f16872183a14e04", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2021-05-10", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Amiens", "start_date": "2021-04-24"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "676ad6b69a711703ac67af9b6b439e75cf69ab77", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2021-03-08", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Caen", "start_date": "2021-02-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "89c3e6ab9f0bc611464c08c3c55c8b1219a7b4d6", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2021-01-04", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Lille", "start_date": "2020-12-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1860df8656602dcbdf83bfdea792f7572b32b5b8", "fields": {"zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Lille", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "start_date": "2021-07-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bfaf2dc748fc5d378baa53a7f355d78dce33e99b", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2020-11-02", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Nancy-Metz", "start_date": "2020-10-17"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5f6335b5d8259bdbef2e9324e8a2a0803b89a366", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2021-01-04", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Nancy-Metz", "start_date": "2020-12-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3b1e79f5f2ae2053d52b9aacd0538eb0424d4d55", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2021-03-08", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Nancy-Metz", "start_date": "2021-02-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f1b2af72837249b382728e0d6ec02cb8e6caee8a", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2021-05-10", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Nancy-Metz", "start_date": "2021-04-24"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "90816c410bfbd420c82af175f60569de1948250e", "fields": {"zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Nice", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "start_date": "2021-07-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5c6792742a007159bc593641395195397060536f", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2021-03-08", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "start_date": "2021-02-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3cd64a97140a6ffdd1e4c4a58403408e08f445ea", "fields": {"zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "start_date": "2021-07-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7b2c00fc81700e08f44a780d291d7209f59d1ee4", "fields": {"zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Reims", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "start_date": "2021-07-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "131656887dcd4e0e2f5ff7283a7fb4014ea4fdf5", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2020-11-02", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Rennes", "start_date": "2020-10-17"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "765cff29c50750e0c74b6a49db99d332ab6c1954", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2021-01-04", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Rouen", "start_date": "2020-12-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f276e2876c8b195fc4d5ae01f5f4b27c099e3049", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2021-05-10", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Rouen", "start_date": "2021-04-24"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e7654d2177c8d569fa0532fdbff9a9d9910b906a", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2021-01-04", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Strasbourg", "start_date": "2020-12-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "af20f7b16d9a7ce10bd76f25e9871a709597f9dd", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2021-03-01", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Cr\u00e9teil", "start_date": "2021-02-13"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "cd686338712caf14432c76b92ed35cb8bad74dec", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2021-05-17", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Cr\u00e9teil", "start_date": "2021-05-13"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fbadc85b6cca5b0928000940496a00fb6a38d564", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2021-05-03", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Montpellier", "start_date": "2021-04-17"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7c12f1d7f26146a0a1e6943c14817c17faa5199b", "fields": {"zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Montpellier", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "start_date": "2021-07-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8fae99dac126bc1de5af740c5b750ab4281c0041", "fields": {"zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Paris", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "start_date": "2021-07-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a8c88a758f482841e769d9b28eb5187abd0c480e", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2021-05-03", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Toulouse", "start_date": "2021-04-17"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d1a370408492f0b5296e60615a0304e8831f6408", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2011-09-08", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2010-2011", "location": "Corse", "start_date": "2011-07-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f867d4087ef20fff15d3b17ef20286f9f75c3e4b", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2011-11-02", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2011-2012", "location": "Corse", "start_date": "2011-10-24"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "31050ebebcde8dcb96189722976f719d99667aa0", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2012-01-03", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2011-2012", "location": "Corse", "start_date": "2011-12-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a855fd7d673d378f9f0f9839bfa9d2711329d802", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2012-11-12", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2012-2013", "location": "Corse", "start_date": "2012-10-29"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "98bbda44961888342dc2448469ca27cb78057c8c", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2013-09-06", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2012-2013", "location": "Corse", "start_date": "2013-07-08"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1218e0b505f3e7fa1483fcd26b003df05f57c665", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2014-09-03", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2013-2014", "location": "Corse", "start_date": "2014-07-10"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d9d7ed6b52d4380a847c695beb03435339b0fed0", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2014-11-03", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2014-2015", "location": "Corse", "start_date": "2014-10-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b7debfef3195e9d808ec6d2ecf89b676dfd50160", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2015-11-02", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2015-2016", "location": "Corse", "start_date": "2015-10-18"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "cb4ceb37ef5a793359bf4e99d7959fb4603ae128", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2016-09-05", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2015-2016", "location": "Corse", "start_date": "2016-07-07"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9713ec5a9528ae716dda4ec1c1de79e287aa646e", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2016-03-07", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2015-2016", "location": "Corse", "start_date": "2016-02-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "dc6bc6e7c99ce05a525f936d8058e40361225e22", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2017-03-06", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2016-2017", "location": "Corse", "start_date": "2017-02-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0c8016f842daf196446bf5595db3cb45c748606c", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2017-11-06", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Aix-Marseille", "start_date": "2017-10-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "df2510993d02f46e25df13a07f533d5db5ee6e5e", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2018-05-07", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Aix-Marseille", "start_date": "2018-04-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2b345843b94461bb6f6e7d59687b3fa21b9c7a38", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2018-03-12", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Amiens", "start_date": "2018-02-24"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "56bf7aa7a16f1c1aad2b0dbb8b5f68ceca668fde", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2017-11-06", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Besan\u00e7on", "start_date": "2017-10-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4c7aac08a5a08c88096dd45c1bca977f42e6283d", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2018-01-08", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Besan\u00e7on", "start_date": "2017-12-23"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c91c5d70f9ce07e0048be3d12b5440c492e264f9", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-08-31", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Besan\u00e7on", "start_date": "2018-07-07", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c9874fc06806ff1d234691c2fadc668a93843249", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2018-01-08", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Clermont-Ferrand", "start_date": "2017-12-23"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "baea87ea738409ef8bcb17832149c108feaac404", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2018-01-08", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Cr\u00e9teil", "start_date": "2017-12-23"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5ad3d1b44715a5c082295868390f514a1da2f84e", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2018-01-08", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Dijon", "start_date": "2017-12-23"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c99427b4587c3a1d85fbecfa1658f8403017f211", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2018-04-23", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Grenoble", "start_date": "2018-04-07"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "be1a197c556fe4ab23841b42b2b8e3e5f32dbc83", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-09-03", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Lille", "start_date": "2018-07-07", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2828ba3f3b72a961836847591d5fb5e8882c3f7d", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2018-03-12", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Lille", "start_date": "2018-02-24"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9ca0666ec4c9543f13bbf8c90091cc6d91dea8b7", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2018-02-26", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Limoges", "start_date": "2018-02-10"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "50280be9085a809d90399ed0947411ea9d3ed9c7", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2018-01-08", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Lyon", "start_date": "2017-12-23"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "cbefe43bb7f4ece60dc79b070d16faafd2ebb5f6", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2018-04-23", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Lyon", "start_date": "2018-04-07"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "952eefde9b3ca17d1b217e6e51ba1d5f5732c39f", "fields": {"description": "Grandes Vacances", "end_date": "2018-09-03", "zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Martinique", "start_date": "2018-07-07", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4c2562ca166b3aaff02935d1207ad408dea544a5", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2017-10-23", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Mayotte", "start_date": "2017-10-07"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "66b534f8c19caf1eb3dc07f78b6b8190319de7c5", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2017-11-06", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Montpellier", "start_date": "2017-10-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f8d12c28674c28351197f6e5af21dce072755cd5", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2017-11-06", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Nancy-Metz", "start_date": "2017-10-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f3293da5869cb63d2e0731db369218ff438a6db7", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2018-03-12", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Nancy-Metz", "start_date": "2018-02-24"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "62a309a626a438858d38a59201b5a118a79e658e", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2018-03-12", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Nantes", "start_date": "2018-02-24"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9435a1b3dc72971a19f27643e58bd537fbf3f64f", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-08-31", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Nice", "start_date": "2018-07-07", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "54bc3b1fc6cb0ebe40ad6d316af1922c78793870", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2018-01-08", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "start_date": "2017-12-23"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2e138b13f5c5487950b461d5c625afa214d14e1d", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2018-05-07", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "start_date": "2018-04-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ac962a552337665b85a91efa964d650300663004", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2018-01-08", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Paris", "start_date": "2017-12-23"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "560b85a6748a44689e800410b65bceda84320124", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2018-01-08", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Poitiers", "start_date": "2017-12-23"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "563f4149e2c2e0e20a0a493bdae3c52ff5813cbf", "fields": {"description": "Grandes Vacances", "end_date": "2018-08-13", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Polyn\u00e9sie", "start_date": "2018-07-07"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3baba3cebed9879932a836d73ce115b7d803fa0d", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2017-11-06", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Rennes", "start_date": "2017-10-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "547bfef12ec9238d58a968300596c92e1d67e1e1", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2018-01-08", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Rennes", "start_date": "2017-12-23"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "33fa92bbda5fd728fb19868396a680645bae453d", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2018-05-07", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Rennes", "start_date": "2018-04-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a1f3e3e9756b924a5f949df4c6fde0bb04186b8a", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-09-03", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Rennes", "start_date": "2018-07-07", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9497e721f0f6c7cb458fe7d7a9d47683a0d64435", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2018-03-12", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Rennes", "start_date": "2018-02-24"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4a62f787083bf192a91a36d2021d956d3e19798b", "fields": {"zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "R\u00e9union", "description": "Vacances apr\u00e8s 4\u00e8me p\u00e9riode", "start_date": "2018-05-05"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6a922ff67cb14bd220f34742c6c874e0c840a753", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9 austral", "end_date": "2018-01-29", "zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "R\u00e9union", "start_date": "2017-12-23"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "614d3a375e08205e3f11147895c1b1ceff307dbd", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2018-03-12", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Rouen", "start_date": "2018-02-24"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b9fc542f8c569f085c95c5a239934835674c5be5", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2018-05-07", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Strasbourg", "start_date": "2018-04-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5bfe8bc75e0a9a436f9c528afe1abcb65bd3f74c", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-09-03", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Strasbourg", "start_date": "2018-07-07", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "acc5e426df0fc9cf17b9f89777c00fbd400afec7", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2018-01-08", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Toulouse", "start_date": "2017-12-23"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a73651c5d3967f108e88dd63a2cb4024fd9eb79a", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2018-03-05", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Versailles", "start_date": "2018-02-17"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "95866f6debc36b9d94538a618cb2e0217d0be587", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2019-04-23", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Aix-Marseille", "start_date": "2019-04-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d9731b6665841678cc28a8dc5d9b089866eef010", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2019-04-29", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Bordeaux", "start_date": "2019-04-13"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "033d99d61422163a8d9fdfaedd7e29acc6f70049", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2019-03-04", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Bordeaux", "start_date": "2019-02-16"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d172ee17ee510597f346d1ff042aa69a20e0a6d8", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2018-11-05", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Caen", "start_date": "2018-10-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ee5d28a3d7999927d21dc62c78cbee8672255eb9", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-09-02", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Caen", "start_date": "2019-07-06", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "de019b9e53983c84d15f7c3a9a94076191f6122f", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-08-30", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Caen", "start_date": "2019-07-06", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b513e12e4166aaca104aa96fa8f8fae59473ed52", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2019-02-25", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Caen", "start_date": "2019-02-09"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "751a644d28aea1dd66eea3d438947ce83cd30ba5", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-08-30", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Clermont-Ferrand", "start_date": "2019-07-06", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fb1477afc8aadcd005e1af7f8a5323f49c0fb199", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2019-01-07", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Corse", "start_date": "2018-12-24"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a60e212e5e7577fc7f7f1c38a97a3f98db0f20fb", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2019-05-06", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Corse", "start_date": "2019-04-22"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d9d163005c592e4718bebf6650ac9a8e3e5b1d6a", "fields": {"zones": "Corse", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Corse", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "start_date": "2019-07-08"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f929eb3881043b9f4036db219eeda7a02bec9751", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2018-11-05", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Cr\u00e9teil", "start_date": "2018-10-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d4c35e068f0bd259ae8f89d192a140d1982f89cd", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2019-01-07", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Dijon", "start_date": "2018-12-22"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "80b043b3fe2b2289bfaafcd9f9e8db411733aabb", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-09-02", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Dijon", "start_date": "2019-07-06", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c3fee93726db947ae856ec85367f6272ef19673d", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2019-03-04", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Grenoble", "start_date": "2019-02-16"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7449eb3aaf29a32668a53a4623d467c7fc4861da", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2019-02-25", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Lille", "start_date": "2019-02-09"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ecff4d99dc774de9a7675f06a5a543f328a0f5f8", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2019-01-07", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Limoges", "start_date": "2018-12-22"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3eb8963e4fa46af64a4dbf3a71511ae310584cf3", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-09-02", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Limoges", "start_date": "2019-07-06", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ed125f8ef60f050204a8071c1a6720c9b1cf009b", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2019-01-07", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Mayotte", "start_date": "2018-12-08"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5641698db7966a24c549bd1aa836f7f0a49fcd13", "fields": {"description": "Vacances de P\u00e2ques", "end_date": "2019-05-06", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Mayotte", "start_date": "2019-04-26"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "da2ea551b5a0f6a0e64705c8ec88b437994175e1", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-08-21", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Mayotte", "start_date": "2019-07-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4bc44ad6691820e4fbaa6f546c4282197a8445fa", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2018-11-05", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Montpellier", "start_date": "2018-10-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "062ec11d08411b752fd7036c2f289c396539d180", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2019-05-06", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Montpellier", "start_date": "2019-04-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5d99394e41584b39ca079dc7acf8a0b6463e6341", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-08-30", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Montpellier", "start_date": "2019-07-06", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8d6b8e34a318aada7ac94402721412158284f1c8", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2018-11-05", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Nancy-Metz", "start_date": "2018-10-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ef390e7f544c159c2604869fbd1f0a1f70b67a98", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-08-30", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Nancy-Metz", "start_date": "2019-07-06", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8197ca4214862b7fc6eb9b6cd8365147b2e93464", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2019-02-25", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Nancy-Metz", "start_date": "2019-02-09"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4a21d59ea6180e74f38026b677f41613bef810e0", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2018-11-05", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Nantes", "start_date": "2018-10-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bc5b2395352cf0c272b986212e599bb53ac39f46", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-09-02", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Nice", "start_date": "2019-07-06", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ceafb7c3bb5697e5572dc33a7807f5f4242d6c88", "fields": {"description": "Vacances 4\u00e8me p\u00e9riode", "end_date": "2018-10-28", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "start_date": "2018-10-13"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b17c247dab0390222dd6e3caf13e7d974e356a47", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-02-18", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "start_date": "2018-12-15"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9f36326e103d93fd3781ad238b537cd82dfc7f63", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-09-02", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "start_date": "2019-07-06", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ccad34f130342aaa05714896c802413d8afa1d2b", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2019-02-25", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "start_date": "2019-02-09"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2d536f794ebeec471ec9cdd492238ae463afa449", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2019-05-06", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Paris", "start_date": "2019-04-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9c489ab34e178931dadc49733d218a1fef4133cd", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-09-02", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Paris", "start_date": "2019-07-06", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6525b529724e25dbbf6ac2cfbdb2b9da660d97c8", "fields": {"description": "Grandes Vacances", "end_date": "2019-08-12", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Polyn\u00e9sie", "start_date": "2019-07-06", "population": "Enseignants du second degr\u00e9"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8b08e8b584a96175dbf40888a37f91f300434ef5", "fields": {"description": "Vacances de Mai", "end_date": "2019-06-03", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Polyn\u00e9sie", "start_date": "2019-05-25"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "07de9340404449ec4564a30bd5f16546346a9ff9", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2018-11-05", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Reims", "start_date": "2018-10-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7cc33c3cf19805d39507e322aea96b4de12c49a8", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2019-02-25", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Reims", "start_date": "2019-02-09"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ee2f2b1652a16ec6d7c37fdded76040e604485a2", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2018-11-05", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Rennes", "start_date": "2018-10-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7ffed122b77f672424f056fa98259410a8d6c422", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-08-30", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Rennes", "start_date": "2019-07-06", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ecd7eec7ad53d15179b790e7e9067680396df327", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-08-30", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Rouen", "start_date": "2019-07-06", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6901b87e95f0bafa865d9832fd7a1ffa413e839d", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2018-11-05", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "start_date": "2018-10-26"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "928b7d8e30db7fcc822df0711e6536deb7052669", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2019-04-23", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Strasbourg", "start_date": "2019-04-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ab8d4ba9fbb69d9d327239aadfd3c11600e14079", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2019-05-06", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Toulouse", "start_date": "2019-04-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f2e8097f9679fcb1b73f6d3e328f3bb748e2b8c4", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-09-02", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Toulouse", "start_date": "2019-07-06", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "77ec892f986baa2efe779bf5f8470cec5efef244", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2018-11-05", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Versailles", "start_date": "2018-10-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8108bcd7fabfcef9a815ebd7124fade0e026f5d7", "fields": {"zones": "Wallis et Futuna", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Wallis et Futuna", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "start_date": "2018-12-15"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7c11f304d796736464878d1d74e5e85ca904d9f2", "fields": {"description": "Grandes Vacances", "end_date": "2020-08-10", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Polyn\u00e9sie", "start_date": "2020-07-03", "population": "\u00c9l\u00e8ves du premier degr\u00e9"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d254f766374656571fec26a01358bf197bcc096d", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2020-05-25", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Nancy-Metz", "start_date": "2020-05-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c53119bd07eeb2598ef17eb780068fb3a049fe1d", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2020-05-25", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Rennes", "start_date": "2020-05-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7c66cb8951ac34b968608c9e0794ba8647215002", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2019-11-04", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Aix-Marseille", "start_date": "2019-10-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "54ac633490cf8c0f71c34f78b8e987fe8d634870", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2019-11-04", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Montpellier", "start_date": "2019-10-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "714b59bd5cd4674786428ebdc3030ca88c1e1842", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2019-11-04", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Poitiers", "start_date": "2019-10-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5e780065e0996f90ff048d5714878cc3a7c7a0e3", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2019-11-04", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Toulouse", "start_date": "2019-10-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "813858cf101811db3d4bd5c95b0b28c0929cb3d7", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2019-11-04", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Versailles", "start_date": "2019-10-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9fb73685412651a4ea10642765ad829f52627b0f", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2020-01-06", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Lyon", "start_date": "2019-12-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "51745a55a9857894f93cd9b08c168abbc62cc1e2", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2020-01-06", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Rouen", "start_date": "2019-12-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "91a6bc1fec1fb4859812869b55668a6981d0f5f6", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2020-04-27", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Aix-Marseille", "start_date": "2020-04-11"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "93a27521600009cec8b2c4f49214ba6f8b612935", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2020-09-01", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Caen", "start_date": "2020-07-04"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "654b3e52d66138fc3fa2deb4eb4655c372e577ad", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2020-02-17", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "start_date": "2019-12-14"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f0ec350ad14dcbd66bde522512ad76a3ecbf0352", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2020-09-01", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Paris", "start_date": "2020-07-04"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "eda8e749a1d5e1e7d06fd2b28ab15114952a9caa", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2020-09-01", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Rennes", "start_date": "2020-07-04"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "32bc746e5e17fbbd7f0687f2c04fe0d2bec3828a", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2020-09-01", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Strasbourg", "start_date": "2020-07-04"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "00ea88f0de20ed8a53bfb331e4f7643616dba416", "fields": {"description": "Vacances 4\u00e8me p\u00e9riode", "end_date": "2020-10-25", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "start_date": "2020-10-10"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9cff16d713bbd90db21bff07283380f9ee0940bb", "fields": {"zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "start_date": "2020-12-12"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "363040ed86c0a32f0378c5b36f1740b76d4078fa", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2019-06-03", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Besan\u00e7on", "start_date": "2019-05-29"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "db3f3c560a0efcfbe7c7e5acaa7e5cb58e574265", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2019-06-03", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Limoges", "start_date": "2019-05-29"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b13984abe146e7d95edcc893b1c269881a3e666c", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2019-06-03", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "start_date": "2019-05-29"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "daabce13cc07fb162db6879c8c6d85f9040562ca", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2019-06-03", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Paris", "start_date": "2019-05-29"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "eaa85ddc9a92d191cba0b4acfdcb8db474554804", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2019-06-03", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Poitiers", "start_date": "2019-05-29"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6f4bc241587409f8783cd0c2fede178b23cff67f", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2019-06-03", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Toulouse", "start_date": "2019-05-29"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "390e2a6f7f924c5a5d5a36ecc395ce167679b606", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2019-06-03", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Versailles", "start_date": "2019-05-29"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5b8daef3031173f29cb1fe968f201ff7b614ba46", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2020-03-09", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Bordeaux", "start_date": "2020-02-22"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "19edb7fc87b69b0df4ee50f50bdd106c00f4c119", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2020-03-09", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Grenoble", "start_date": "2020-02-22"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9739754f7056f5201c609594ad000d1dcaffe38a", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2020-03-02", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Reims", "start_date": "2020-02-15"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "edb9f98cded8c4c21702a52326b614698f7b1beb", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2021-02-22", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Besan\u00e7on", "start_date": "2021-02-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "29b67582d7b5efc0a70025952723f5d2b9fda8d9", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2021-02-22", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Clermont-Ferrand", "start_date": "2021-02-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7f5c3f501eb8f2ea3e82319cbad6150eb7301a31", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2021-04-26", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Clermont-Ferrand", "start_date": "2021-04-10"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "11a23f03844f56cdc274483cf4426e993112c40f", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2021-05-17", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Clermont-Ferrand", "start_date": "2021-05-13"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2a063a8b07936c60d9524c6d181be8ccaeba324d", "fields": {"zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Clermont-Ferrand", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "start_date": "2021-07-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0f0e368a0d872ad0b99e956e77ef901635170943", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2020-11-02", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Dijon", "start_date": "2020-10-17"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "48a961c52817cb441e1114db8c7b5e8d332a4097", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2021-01-04", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Grenoble", "start_date": "2020-12-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "56264dcf2c40ed23e5f2a5d3e1457ea73084a7cf", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2021-01-04", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Limoges", "start_date": "2020-12-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "06133d3bdd4300f35d4dbcccd64d18b1b3fa0514", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2021-02-22", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Limoges", "start_date": "2021-02-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "21a1b17609392fc5f62cab9470bf90654a40f457", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2021-02-22", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Lyon", "start_date": "2021-02-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a1b20b322cb6ef5acdaf13de7aa03c18ac2a7a5f", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2021-04-26", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Lyon", "start_date": "2021-04-10"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2cccbe18fd563b32a33e3dcbd808f5ca57ba3264", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2021-05-17", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Poitiers", "start_date": "2021-05-13"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5fe1fb638aed706076391c4df3a9a4d0a95128ec", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2021-05-10", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Aix-Marseille", "start_date": "2021-04-24"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "df72261d70144cf52ae2ca338dbdab9c49318224", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2021-05-17", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Aix-Marseille", "start_date": "2021-05-13"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "afb146f177f82fe60c6c141c274f22582600bb4e", "fields": {"zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Amiens", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "start_date": "2021-07-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "23d09ebe147db2b229fedbe365326057e8394381", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2021-05-10", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Caen", "start_date": "2021-04-24"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f19cf9a65b4a59bcfb44bfd651f4786d839f4f53", "fields": {"zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Caen", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "start_date": "2021-07-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7e7892bc687b48cce92d5417f6f5e0b91720a1cb", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2021-03-08", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Lille", "start_date": "2021-02-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "05cafd6ad6397d64fbdbc43121ef9c5ba36afe1c", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2021-05-17", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Lille", "start_date": "2021-05-13"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "94f8a42cdbab2d89bfdeadeaa7ed1610217ce5b7", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2021-01-04", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "start_date": "2020-12-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2223004a0af4f6ee4cf2b62f0e585ec96cf3d073", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2021-05-17", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Reims", "start_date": "2021-05-13"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b80caa58192bd4defa39984aa50e77f2da27ec5c", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2021-03-08", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Rouen", "start_date": "2021-02-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ce1bbeffb3925707cdcf80523e6d9d4600792b9e", "fields": {"zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Strasbourg", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "start_date": "2021-07-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "dc1980443bcb235677bac6c49e57fa93f9b7ccaa", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2020-11-02", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Montpellier", "start_date": "2020-10-17"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "048ee3ec37693ec184cf9964653307885ba79564", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2021-03-01", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Toulouse", "start_date": "2021-02-13"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "881a8b9b65cf8b3a6d403514390f1558b73218f6", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2021-05-17", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Toulouse", "start_date": "2021-05-13"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1c29e03fc82d325236c2488e3faf1be8553b831b", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2021-01-04", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Versailles", "start_date": "2020-12-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "272f487f328fc1024f08a42a19052a211b3e905d", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2021-05-03", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Versailles", "start_date": "2021-04-17"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "95fd0d51787c235f91da355345a5c479aa0ad778", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2021-05-17", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Versailles", "start_date": "2021-05-13"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a536d5f70066dfb2f247d0a78adaf9977d5fcc61", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2010-09-09", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2009-2010", "location": "Corse", "start_date": "2010-07-08"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7fd79d0c1ac231a9da848775f3df1c95178e2cfd", "fields": {"description": "Vacances d\u2019Hiver", "end_date": "2011-03-07", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2010-2011", "location": "Corse", "start_date": "2011-02-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b68d155685e88aff4e4909260102521f89314c02", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2012-09-10", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2011-2012", "location": "Corse", "start_date": "2012-07-09"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b235440d228b61e8ca6b010451bbd7f5b2ee95df", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2013-11-04", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2013-2014", "location": "Corse", "start_date": "2013-10-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "da3e5c85c7a6fc106610dc8eac1fa1d347b0f252", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2015-09-02", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2014-2015", "location": "Corse", "start_date": "2015-07-09"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "48d92fdeb0ee803871318895b23369bd378f744b", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2016-05-09", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2015-2016", "location": "Corse", "start_date": "2016-04-24"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9b387f9fcbcca551526d7a7018565b8b0437888d", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2017-01-03", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2016-2017", "location": "Corse", "start_date": "2016-12-18"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "da41f1083b261216023d22873069ec36047d0380", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-08-31", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Amiens", "start_date": "2018-07-07", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "59e73764d721452f852f58e04749523230d697b4", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2018-04-23", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Besan\u00e7on", "start_date": "2018-04-07"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e79b69d53b2b4edd2abfd61b8ea23737cf5e9888", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-09-03", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Besan\u00e7on", "start_date": "2018-07-07", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "428cce78aefc453a359d09070f176c57954fca36", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2018-02-26", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Besan\u00e7on", "start_date": "2018-02-10"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "16c6064fae910623f4c76ec6486044aee3044303", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2018-04-23", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Bordeaux", "start_date": "2018-04-07"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "37e29f026b2718f54a4cbfe02c32d06c5d87372a", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-09-03", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Bordeaux", "start_date": "2018-07-07", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d465820eb00ffaa4a302f92e75f84254e8644171", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2018-02-26", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Bordeaux", "start_date": "2018-02-10"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "dfa751092d3a1dcb062b84974c276a04462a3062", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2017-11-06", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Caen", "start_date": "2017-10-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d125069359d27edc510333bfca7f3e6ac767b9fe", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-09-03", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Caen", "start_date": "2018-07-07", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "79f8b1ff0f013645b3c17df8a6aa1c52fa0d4a66", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2017-11-06", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Clermont-Ferrand", "start_date": "2017-10-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a570785244425b57051904785a7d6a77c5afcc88", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-09-06", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Corse", "start_date": "2018-07-10"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a07e6a50a47efed6eea9ea647e04355d40bb8fc8", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2017-11-06", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Cr\u00e9teil", "start_date": "2017-10-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a011db0d9ae4adad3b65dde1b24aed9a0800f47e", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-09-03", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Cr\u00e9teil", "start_date": "2018-07-07", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "03417616c7579e9f5ad37eb991e98f61f9ee03b4", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2017-11-06", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Grenoble", "start_date": "2017-10-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4a1de3b5eae74f20ecb67e2c65a583e3629a882d", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2018-02-26", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Grenoble", "start_date": "2018-02-10"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "358bbd0857b4efbbd53219639f19a36c16fb3d3f", "fields": {"description": "Vacances de Carnaval", "end_date": "2018-02-26", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Guyane", "start_date": "2018-02-10"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4bc6bb37b687a3a7e35591e903500b7c1218dc9c", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2017-11-06", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Guyane", "start_date": "2017-10-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9ba67697d50c9cbef898d7d1dacccaa4bee63256", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2018-01-08", "zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Guyane", "start_date": "2017-12-23"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1bfce55b45ad8c3f0bccdf5e5d7fe60c5f74f751", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2017-11-06", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Limoges", "start_date": "2017-10-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7cd1ba8423bf204f3036039b8c0b383fb3dbb108", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2018-01-08", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Limoges", "start_date": "2017-12-23"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d55bcc2a5eea0673fd71387cc6d980c11ff7ae70", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-08-31", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Montpellier", "start_date": "2018-07-07", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c827eed242b67cae1913299fae604010424df7a3", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-09-03", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Nice", "start_date": "2018-07-07", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "acda31ef57e246f9b34b72f9c7186379a309b471", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2017-11-06", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Paris", "start_date": "2017-10-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5ac0482736a106f1177da9f2bd1cb941ae1c42c2", "fields": {"description": "Vacances de Septembre", "end_date": "2017-09-25", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Polyn\u00e9sie", "start_date": "2017-09-16"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d2848fe1123075e09c7721886839e2f6caac9b87", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2018-01-08", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Reims", "start_date": "2017-12-23"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9f3915b0e0e738c4c515e3dcc18e7ab8a1c1907a", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-08-31", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Reims", "start_date": "2018-07-07", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ae93e2c2761f8fa2988c0c238e164ad0b99011fb", "fields": {"description": "Vacances apr\u00e8s 1\u00e8re p\u00e9riode", "end_date": "2017-10-30", "zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "R\u00e9union", "start_date": "2017-10-14"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "31922c4e3cfd6dfc25b1e7eb4547128ee90987e5", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2017-11-06", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Rouen", "start_date": "2017-10-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5893983a27989502624ce5af20c4fe5fdfbac769", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2018-01-08", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Rouen", "start_date": "2017-12-23"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "95c62ad02edeba1bba084ac8f527b73099ef90d7", "fields": {"zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "description": "Vacances de No\u00ebl", "start_date": "2017-12-23"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ed76ca508fcc96e0ebacc15fbfba0a3f1cb0597a", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2017-11-06", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Strasbourg", "start_date": "2017-10-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0b3bc2deefc7f7f91adda651aa006d351d53542f", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2018-01-08", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Strasbourg", "start_date": "2017-12-23"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "95715262ae9463b0f61e4d24d8dc932331672311", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2017-11-06", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Toulouse", "start_date": "2017-10-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b61659f11451351aadf71dde969e9ff87b2c61df", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2017-11-06", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Versailles", "start_date": "2017-10-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a734d60be3136b94db40c1ff277ff3c67135bbeb", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2018-11-05", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Aix-Marseille", "start_date": "2018-10-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "898b3a21149a8179e3e0fa852ee11e4a2c938754", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2019-02-25", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Amiens", "start_date": "2019-02-09"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "17989b612d723aa7edb8614083939f616ff7581f", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2019-01-07", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Besan\u00e7on", "start_date": "2018-12-22"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "21c5be2a37bcb79b346c8c61295eb0b1d016990b", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-09-02", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Besan\u00e7on", "start_date": "2019-07-06", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "de49db3cea17a218066d9014ab729b9922b721d8", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2019-03-04", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Besan\u00e7on", "start_date": "2019-02-16"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7dfc17123d97d64773a8c316bc182da64a15f501", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2019-01-07", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Clermont-Ferrand", "start_date": "2018-12-22"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "641adac1f523b476447c73c2fe83320c27249a85", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2019-03-04", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Clermont-Ferrand", "start_date": "2019-02-16"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3fe904dd664c45567952ed1ca82f922508a999f7", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-09-02", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Cr\u00e9teil", "start_date": "2019-07-06", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "29717757c23b162f43b7ff8ed263b40d60a63732", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2019-04-29", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Dijon", "start_date": "2019-04-13"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "67352fa826abcfafdaa37e102606c076341804a1", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2018-11-05", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Grenoble", "start_date": "2018-10-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "13e8df3ff97f184eb3c840d40e333840595fae3b", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-08-30", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Grenoble", "start_date": "2019-07-06", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9de5bb5344ba29ffcb5fb3720bfd43c8fd0fff8d", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2018-11-05", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Lille", "start_date": "2018-10-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2f75e719751e942ac89311d5cdc4683bad97d6e7", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2019-04-23", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Lille", "start_date": "2019-04-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0b7ee47049c5ebcb54f41fbd74e5308d9cf10aac", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-09-02", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Lille", "start_date": "2019-07-06", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "59a33591928b300e2be02730ef4674d4ba62a5ab", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-08-30", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Limoges", "start_date": "2019-07-06", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "227157d49b959e3d0fb683d0303608417cc0a143", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-09-02", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Montpellier", "start_date": "2019-07-06", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7f33ad8e5a858c591c9b5f42fa641ce34a52185d", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2019-01-07", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Nantes", "start_date": "2018-12-22"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6ebcae089eefca1910d86bda6cc62f0ad710c86a", "fields": {"description": "Vacances 1\u00e8re p\u00e9riode", "end_date": "2019-04-14", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "start_date": "2019-04-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "cb155e515f15fe3768ef4555b9fb68967a91885d", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2018-11-05", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "start_date": "2018-10-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a3fc5b3633bfdd231fb4ac48f136d04d0f663d6f", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2019-01-07", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "start_date": "2018-12-22"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7eb301ab6be8e98e74b13625d317744c0fa2bd3a", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-08-30", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "start_date": "2019-07-06", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ef439a055b451a75452851b74b043ae5e8771be0", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2019-03-04", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Poitiers", "start_date": "2019-02-16"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a3f85153194e8c6c2cce3b8a4b1556ac1737c3bc", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2019-01-14", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Polyn\u00e9sie", "start_date": "2018-12-15"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "36f02a28fa48d07624b8b07741ed14b60837079c", "fields": {"description": "Vacances de P\u00e2ques", "end_date": "2019-04-22", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Polyn\u00e9sie", "start_date": "2019-04-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d85eb740d7f722c1c7dfdbf62f224f95bd96d11e", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2019-01-07", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Rennes", "start_date": "2018-12-22"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "060c96c6042db36a02fad13b707af9c14f8e3687", "fields": {"zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "R\u00e9union", "description": "Vacances apr\u00e8s 1\u00e8re p\u00e9riode", "start_date": "2018-10-13"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d33e70e6aad2cebb4b648b8f4ad15d3624aed13e", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2019-01-07", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Rouen", "start_date": "2018-12-22"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "09869da220d735234d2023940732e89a48552e5e", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2019-04-23", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Rouen", "start_date": "2019-04-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d5247443a6b6f4a2e673bc21960767f1e05220d0", "fields": {"description": "Vacances de F\u00e9vrier", "end_date": "2019-01-07", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "start_date": "2018-12-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "09c85052f3b66ed6d8a5c88a5d9dfc1f56bf565c", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2019-03-04", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "start_date": "2019-02-15"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a2245a21d46552d3cd11599621e1f9722e095209", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-08-30", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Toulouse", "start_date": "2019-07-06", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0bddb51d6b3e720a080f4f3b4cb7237f90552c13", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2019-03-11", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Toulouse", "start_date": "2019-02-23"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "00f3fea7457f559e24ddf62e8592edc771260c37", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2019-05-06", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Versailles", "start_date": "2019-04-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0c1d275b419758b681c4d8f8b42501ae3fc13de7", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2019-03-11", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Versailles", "start_date": "2019-02-23"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c0f44e5536c322258031a8cdbb43dee66b170df8", "fields": {"description": "Grandes Vacances", "end_date": "2020-08-10", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Polyn\u00e9sie", "start_date": "2020-06-27", "population": "\u00c9l\u00e8ves du second degr\u00e9"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f5a8b0d8eb881c7535302b0c38afbbcc4422cb02", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2020-05-25", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Clermont-Ferrand", "start_date": "2020-05-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c1a5f04ea48d73df8c54bbec22a13b0613ef3894", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2020-05-25", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Cr\u00e9teil", "start_date": "2020-05-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "81802d9932f72d857ec818580622b2d7ea4af1bb", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2020-05-25", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Lille", "start_date": "2020-05-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2c0bf9cd3407384ecda3241b989c65d608d169e6", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2020-05-25", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Limoges", "start_date": "2020-05-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2cf591f17a57d2919b0f649b9b69c72221c60e2e", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2020-05-25", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "start_date": "2020-05-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "414f82ae4e2ce1f05bbd4e1f16c4d1ea24ea410b", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2020-05-25", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Paris", "start_date": "2020-05-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "11a53758bf2d1d786f364d7b3f984191c9ae3fd7", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2020-05-25", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Strasbourg", "start_date": "2020-05-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b69131fe52a1a003578cd56f5323c391befb35bb", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2020-05-25", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Toulouse", "start_date": "2020-05-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "de4b6f39dbf6622757e384cab54784ab4bf54b90", "fields": {"zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "description": "Vacances 1\u00e8re p\u00e9riode", "start_date": "2020-04-04"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d300c1afc4b32e129033f681f1f3b3c237f67069", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2019-11-04", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Amiens", "start_date": "2019-10-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "91466e3b88b573da87a7f6887459ffa4d323937a", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2019-11-04", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Besan\u00e7on", "start_date": "2019-10-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "35d92f7cf015f2c3ed6a3dc51ed10ca081b456ca", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2019-11-04", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Bordeaux", "start_date": "2019-10-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c900703c71190efbffb129aacfebb4c1d326951c", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2019-11-04", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Nantes", "start_date": "2019-10-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f2b6a4afbd193ee00fbf52fc6382314ce9c3a854", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2019-11-04", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "start_date": "2019-10-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f03225bbf9eb062be35fd7eac451c4bd5ae651fa", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2019-11-04", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Reims", "start_date": "2019-10-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0178fab9b36030526adfb6d04e8e2703c84707a2", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2020-01-06", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Cr\u00e9teil", "start_date": "2019-12-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "42a6efe6afde0846c9bf1c5f6cb499ddde74ff82", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2020-01-06", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Grenoble", "start_date": "2019-12-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "641a6804498d3b9a3b4fd50c283b734198a568f1", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2020-01-06", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Montpellier", "start_date": "2019-12-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2627f16130c0fb0c21eaf8167d7b8af19d50c443", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2020-01-06", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Nice", "start_date": "2019-12-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9f57ce8feb10f71be6cbc9c3406cb8eac095ed25", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2020-01-06", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Poitiers", "start_date": "2019-12-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8772f54300d013fb00d8116790b0e8f64ea37965", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2020-01-06", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Rennes", "start_date": "2019-12-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "cc7a91f1345724b0dae27bfbcf8b54f3618ad075", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2020-01-06", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Toulouse", "start_date": "2019-12-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d10dc33466d6f03ee51232d776df5f5d11e3166d", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2020-01-06", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Versailles", "start_date": "2019-12-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "775e016f8bf1d23ecd66081e196270c64fc26315", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2020-04-27", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Amiens", "start_date": "2020-04-11"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e0780c85b1fb95980830c57b5625a5dc55cfa5dc", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2020-05-04", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Besan\u00e7on", "start_date": "2020-04-18"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0bdeffb79ac669eb8831443451f3e0d2a83e35b1", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2020-05-04", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Bordeaux", "start_date": "2020-04-18"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3e126e7c3398d939aa1d3d7b099e1bea8686b149", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2020-04-27", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Nancy-Metz", "start_date": "2020-04-11"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8a6dc0cfbd325dc66a181bfe145561d9ac3d10df", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2020-04-27", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Nantes", "start_date": "2020-04-11"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8697c5b910a4427e3f53d883345f16ac41f85ca9", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2020-04-20", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Paris", "start_date": "2020-04-04"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "040da535293146eeb9c669c7484e39200fda7148", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2020-04-27", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Rouen", "start_date": "2020-04-11"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4652882d4e521af6419fdead730ddb1d1b859fef", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2020-04-27", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Strasbourg", "start_date": "2020-04-11"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3b4e867f1d6983121385505eb3f7452a3a04b56b", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2020-09-01", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Aix-Marseille", "start_date": "2020-07-04"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "750ecd3551a3bcd44d7af3f80b7d459e15a4c57e", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2020-09-01", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Lyon", "start_date": "2020-07-04"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e45fec393ec0bc258cb5d9039dd191b3c59d8cc8", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2020-09-01", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Montpellier", "start_date": "2020-07-04"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1030faf8a15bca2d70b580973466f1d7e7ebd345", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2019-06-03", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Amiens", "start_date": "2019-05-29"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d12ae44f18d2fbe36158f81a3caa8b296343b4c9", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2019-06-03", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Clermont-Ferrand", "start_date": "2019-05-29"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "201e6508c0b4e413c3561f7181a5ced595481cf7", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2019-06-03", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Cr\u00e9teil", "start_date": "2019-05-29"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b226f16fca40dbefa512aca1df5443370aaf4af8", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2019-06-03", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Rouen", "start_date": "2019-05-29"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "23fcc61b91b7579556f16a81cdbdaab50b5d5ede", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2020-02-24", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Cr\u00e9teil", "start_date": "2020-02-08"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bedb55823b2e39c4009597357a98e34ceb9017b5", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2020-03-02", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Rennes", "start_date": "2020-02-15"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ee3b306c3c4cbdd4f1d4d801a78e089f5f12ff22", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2020-03-02", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Rouen", "start_date": "2020-02-15"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f73b5115cc300211a0fba28645106ab8f8c15dc0", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2020-03-02", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Strasbourg", "start_date": "2020-02-15"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "10acd8dec61115992d77144e03288bd4d07c3dfb", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2020-02-24", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Toulouse", "start_date": "2020-02-08"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "60bf1ec86d3946fd977f7b2d910de7395c6bf7e4", "fields": {"zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "R\u00e9union", "description": "Vacances d'Hiver austral", "start_date": "2020-07-04"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1fb88819ea5ab06fe5dbca5029b2228e5c83d6c3", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2020-11-02", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Besan\u00e7on", "start_date": "2020-10-17"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "52c4adb66e472692bdfdb9c948980239b04bce63", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2021-04-26", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Besan\u00e7on", "start_date": "2021-04-10"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d480354f83fc848007813f6635667fe4468bd1ec", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2021-04-26", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Bordeaux", "start_date": "2021-04-10"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4905a0c6cd52733d16e35319f397f8ada778f583", "fields": {"zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Bordeaux", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "start_date": "2021-07-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b803f0d8f31e92a84eb562712337888f23f24f87", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2021-05-17", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Lyon", "start_date": "2021-05-13"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f5a6dacb6a28a552024f218c267fc86dfed08809", "fields": {"zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Lyon", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "start_date": "2021-07-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "061932c4997806d9f0791ea931ed9ced57b3c536", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2021-02-22", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Poitiers", "start_date": "2021-02-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9570e5ccc3fc0a732dfee299986a3a02157f24f2", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2021-04-26", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Poitiers", "start_date": "2021-04-10"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8437f7dbd4040647d43b099293c5d6449fea1f72", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2021-03-08", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Aix-Marseille", "start_date": "2021-02-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b533f3f3eebb5eb2881c319b73ad808fa9d01b69", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2021-05-17", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Amiens", "start_date": "2021-05-13"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1485f070cf96762a14a631fbe761c46b7ce04448", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2020-11-02", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Nantes", "start_date": "2020-10-17"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "336b558493f8cbfefba4aee18629a111755c9be4", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2021-03-08", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Nantes", "start_date": "2021-02-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "10110455cf4a722d3a5e8ebc0fa2b0932f7070e4", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2021-03-08", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Nice", "start_date": "2021-02-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8322b67e1617283d829b2da90521c9cd4e1e5588", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2021-05-17", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Nice", "start_date": "2021-05-13"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "335ff77d7fbbcead7258ef45ef77aa5004e86d95", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2020-11-02", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "start_date": "2020-10-17"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9ea0d639690a5034dbff385432d3154e0b3bad75", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2021-05-10", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "start_date": "2021-04-24"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b8d18073f6dbc10f62cb635118f863f0d30199e2", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2021-03-08", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Reims", "start_date": "2021-02-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "db7a3c3b80eaa8b58f8ab05bd30519d6e7574f7a", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2021-05-10", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Reims", "start_date": "2021-04-24"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0739b96df7d96497912a8a0aa5449999375a43c3", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2021-05-17", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Rouen", "start_date": "2021-05-13"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bb24ae08d5b0d0fe083b5a29ce1a9d87393c092b", "fields": {"zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Rouen", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "start_date": "2021-07-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8d966364204f4b63c7bb1c69169a1d23d8f51606", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2021-01-04", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Cr\u00e9teil", "start_date": "2020-12-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8072e6bc5fef81e133d5d1259a2680d5b1af40b9", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2021-05-03", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Cr\u00e9teil", "start_date": "2021-04-17"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b911874045fac9711ce54f457dc0cbf7ec69c498", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2021-01-04", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Montpellier", "start_date": "2020-12-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3ec8b8ef8915313c1eaf00f976cd1431db5f96db", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2021-03-01", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Montpellier", "start_date": "2021-02-13"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c7b9a0ffbc919f135c35fd64a70a50390d316a3b", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2021-01-04", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Paris", "start_date": "2020-12-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "304fc73303a5307434b7e94a69010439737da5d1", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2020-11-02", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Toulouse", "start_date": "2020-10-17"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "74505e0d2679c83c960461ee5e581095a6083fc9", "fields": {"zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Versailles", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "start_date": "2021-07-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "cb6eb1215e4386d60a8c83d9e5c1a475fd966b43", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2009-11-09", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2009-2010", "location": "Corse", "start_date": "2009-10-26"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "dbaf255a8c482ab5c1ee14920f025f81a14cc8f9", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2010-09-08", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2009-2010", "location": "Corse", "start_date": "2010-07-08"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ff8fb6eb76daa3570de8862b2eddf92bd482003d", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2011-01-03", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2010-2011", "location": "Corse", "start_date": "2010-12-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d6ab72f389f01d2204fca9b0ac50e2f258d861ab", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2011-05-02", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2010-2011", "location": "Corse", "start_date": "2011-04-18"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7f04fc4f6df9d0671e718db8c5120c27a519e03e", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2011-09-09", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2010-2011", "location": "Corse", "start_date": "2011-07-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1881c49368b4b53aba9d48a7b9ace8e00054f804", "fields": {"description": "Vacances d\u2019Hiver", "end_date": "2012-03-05", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2011-2012", "location": "Corse", "start_date": "2012-02-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f23d4bad28ba5440a664aa3c99f8af624ebc497b", "fields": {"description": "Vacances d\u2019Hiver", "end_date": "2013-03-04", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2012-2013", "location": "Corse", "start_date": "2013-02-18"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8988ffb82bc48948b78897df4cff36c2a73601e6", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2014-01-06", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2013-2014", "location": "Corse", "start_date": "2013-12-23"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "71cb0f335bd61b6b177b8e0ceb80b25c3cb49b03", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2015-09-03", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2014-2015", "location": "Corse", "start_date": "2015-07-09"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9111028de2e773b557cb99054ece7f2df8b5122c", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2015-03-09", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2014-2015", "location": "Corse", "start_date": "2015-02-22"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5c12e41cd8752df4b7e48f06712f8067426e16aa", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2017-11-06", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Amiens", "start_date": "2017-10-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2cdfd6c4875a79208089783e56c4e1bdbd3971bd", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-09-03", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Amiens", "start_date": "2018-07-07", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b810f1d824cf6d6acc6a54e5e61086e3205d23d5", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-08-31", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Bordeaux", "start_date": "2018-07-07", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2e0b26ffe75e1c2b3155515df42454645026ee1b", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-09-03", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Clermont-Ferrand", "start_date": "2018-07-07", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "453da072ec96e75434d7bd826496b43587f08f33", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2017-11-06", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Corse", "start_date": "2017-10-23"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d45a1bd83b65e88ec90c3afedfef54afc44e435a", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2018-01-08", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Grenoble", "start_date": "2017-12-23"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "67cbd28cefbb76ea7d74f92760429af9f119ab6e", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-09-03", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Grenoble", "start_date": "2018-07-07", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "511513153330a1f2fbaff11de69dd6b038766aee", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2018-01-08", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Lille", "start_date": "2017-12-23"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1c977c993a66c3ddb8b9311c6ac78b7d49a80cbe", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-08-31", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Lille", "start_date": "2018-07-07", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1d9bdb92377b2c6af094014f595b33d94dbc0a82", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-08-31", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Limoges", "start_date": "2018-07-07", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d2082c82bc55536248ffbc9e62b98d7a4e4ea1b8", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-09-03", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Lyon", "start_date": "2018-07-07", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "21dbcb7038716b076d7e030ecc11f0069014dbb6", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2018-01-08", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Mayotte", "start_date": "2017-12-09"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1828eea2e202c72f9c902400d5b152b40e07e197", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-09-03", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Montpellier", "start_date": "2018-07-07", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "36c9a64497bfc221313856a95e7eec7cf0a1edd7", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2018-01-08", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Nancy-Metz", "start_date": "2017-12-23"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c4cf1355eab0752b87587887c5cd45b9cd3253f4", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-08-31", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Nancy-Metz", "start_date": "2018-07-07", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "838b99184d22867e3989dc3146b1ecdd34cf099a", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2018-01-08", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Nantes", "start_date": "2017-12-23"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c52b2f591664ec85ee316e66a9dfa7ee19bb270b", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2018-05-07", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Nantes", "start_date": "2018-04-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9d199aa686201d50f9f57f889abccc99f8473a5e", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-09-03", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Nantes", "start_date": "2018-07-07", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "062372b31c90da47c5be88908c6b8fba03ef94a9", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2017-11-06", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Nice", "start_date": "2017-10-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e5f16f0b479f2a28258ed7fd85fb71562b5732f9", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2018-01-08", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Nice", "start_date": "2017-12-23"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b4f9e75ce8328193f30b084667596c057d876745", "fields": {"description": "Vacances 2\u00e8me p\u00e9riode", "end_date": "2018-06-24", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "start_date": "2018-06-09"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9592d7b0d75394119a3355e4f9230b7f76c295e1", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-08-31", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "start_date": "2018-07-07", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "80cc489facc9d87452e1d013dba716dbf4963631", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2018-04-30", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Paris", "start_date": "2018-04-14"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e5cd4e094ac76a78decaf72581376aa3bf113756", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2018-03-05", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Paris", "start_date": "2018-02-17"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "52911018f3c062021ca776180ac010e4fdd801d4", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-08-31", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Paris", "start_date": "2018-07-07", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c0e045e57ab29943a51301f4aa290fac1d24121f", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-09-03", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Poitiers", "start_date": "2018-07-07", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "aea16500beefc0a9e5f472ff857829a5ab11ab84", "fields": {"description": "Grandes Vacances", "end_date": "2018-08-14", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Polyn\u00e9sie", "start_date": "2018-07-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3afd941bf8302c5349222eec929b8efb29437ce0", "fields": {"description": "Grandes Vacances", "end_date": "2018-08-10", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Polyn\u00e9sie", "start_date": "2018-07-07"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7540e34ed58e860ad33b8b6edc8a96c329041d49", "fields": {"description": "Vacances de Mai", "end_date": "2018-05-28", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Polyn\u00e9sie", "start_date": "2018-05-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a7c6549161a0443021dd2b1cb13f06147cd0a6da", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2018-05-07", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Reims", "start_date": "2018-04-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "99cd5740dfabb8c2e1685dc3704aa48e2e90ad43", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2018-03-12", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Reims", "start_date": "2018-02-24"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "095b10ffa6f2fdf3c2a939419298ba06fe33634e", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-08-31", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Rouen", "start_date": "2018-07-07", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "20ceb261625c49ddf3fcbe26a4f8a08774348c00", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2018-03-12", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Strasbourg", "start_date": "2018-02-24"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e56456aa2632da71fdf2ff2734d08af97696e2de", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-09-03", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Toulouse", "start_date": "2018-07-07", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f475ec1db8a526fa3719e469603877dfce9ca660", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-08-31", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Toulouse", "start_date": "2018-07-07", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "caab4d86344aeac4bd86ed9ff4150575c71e2885", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2018-01-08", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Versailles", "start_date": "2017-12-23"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a5a38d77305010cbcf9569ffd6dcba4e0cd7ebe5", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2018-04-30", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Versailles", "start_date": "2018-04-14"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c4cc0c7d91ef6fa6467d48a3c140cda792ee5f98", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-09-03", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Versailles", "start_date": "2018-07-07", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c5116b4b225d62fddd6a5760134c0039d6b16a35", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-08-31", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Versailles", "start_date": "2018-07-07", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1415d4d8fe868a3f2e2585316c3398c94fe07140", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-08-30", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Aix-Marseille", "start_date": "2019-07-06", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8ba376af61ec1dd37cb00c9e4d0bb3d25eec08cd", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2018-11-05", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Amiens", "start_date": "2018-10-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "50a768aad59590bb4a1846e21693098068792527", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-09-02", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Amiens", "start_date": "2019-07-06", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "cc6f5aef7341496e2269be7e40e683b6f0376842", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2018-11-05", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Besan\u00e7on", "start_date": "2018-10-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4e1e86ca692ddeafcc23f6a34ab61afb05600f06", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2018-11-05", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Bordeaux", "start_date": "2018-10-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "49d42399c94788898ce5fc4d95de36883e7274bd", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2019-01-07", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Bordeaux", "start_date": "2018-12-22"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ca3e1bbfc8882aed41bc0aa559d19ee7aeded123", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2019-04-23", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Caen", "start_date": "2019-04-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8ca3b85881710f1c5594bfec412f91330733dbbc", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2019-03-11", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Corse", "start_date": "2019-02-25"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5cd9e30c2eab367d0bad0c5915d5566fdb53dc05", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2019-03-11", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Cr\u00e9teil", "start_date": "2019-02-23"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5c239ed1074f3ca8bae6936f9c4c053ef71b0d05", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2018-11-05", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Dijon", "start_date": "2018-10-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "27361e15e50feaf3dd6dd09cef453ed257cb8ba0", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2019-03-04", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Dijon", "start_date": "2019-02-16"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3bf9dd6be55e2da4432e7914a6427042f6b103f8", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-09-02", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Grenoble", "start_date": "2019-07-06", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fc5b0727512a81cbb246d5e9a8ffaf0b729586ca", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2019-04-29", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Limoges", "start_date": "2019-04-13"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c6a8e7588c954935262ddaf72cd9062c73a4cd8e", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2019-04-29", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Lyon", "start_date": "2019-04-13"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0535b9ab2489b11acf48faa706d90021d7ac010f", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-09-02", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Lyon", "start_date": "2019-07-06", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f600a15347b565968889de61653e2eb8c1b60467", "fields": {"zones": "Martinique", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Martinique", "description": "Grandes Vacances", "start_date": "2019-07-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4a003243608b9068d5d9f8ce7436d5d13f7ceaae", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2019-01-07", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Nancy-Metz", "start_date": "2018-12-22"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "53675a4d06e63477f903e7e2f06c738ec1a3e75c", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2019-04-23", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Nancy-Metz", "start_date": "2019-04-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8c7b082b0b4b013846d9ac66ec271fd395f863dd", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2019-02-25", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Nice", "start_date": "2019-02-09"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7088fb69fd8734e2814450e7f0111124d1f56454", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2018-11-05", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Poitiers", "start_date": "2018-10-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "96d6302731fcc4b9f2ce4f6ca2e129ff40a46ab9", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-09-02", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Poitiers", "start_date": "2019-07-06", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e488c8556bd0665a8550242f0f3d93d790bbb4a3", "fields": {"description": "Vacances de F\u00e9vrier", "end_date": "2019-02-25", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Polyn\u00e9sie", "start_date": "2019-02-16"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "75e24e0c7ac06518d29034d8a263dacca93195d5", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-09-02", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Reims", "start_date": "2019-07-06", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "27c41c5019739564ab5b072a79db11e2e7c2d184", "fields": {"zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "R\u00e9union", "description": "Vacances apr\u00e8s 4\u00e8me p\u00e9riode", "start_date": "2019-05-07"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "dbf8b58ffc90ece0fed16425f26d57579308161a", "fields": {"zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "R\u00e9union", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9 austral", "start_date": "2018-12-22"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8771505064e629a047108c4a9228b81e50fcb2b3", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver austral", "end_date": "2019-08-16", "zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "R\u00e9union", "start_date": "2019-07-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "873b9550fbc07c13d3809aba15afbae4aabcb856", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-09-02", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Rouen", "start_date": "2019-07-06", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d8f2dad44db6f4200f49dda08600922229351d11", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2019-02-25", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Rouen", "start_date": "2019-02-09"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fccf187fead30fdf50b3010c2c8d9dbb4d9ed56c", "fields": {"zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "start_date": "2019-07-03"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7d1de1fc45e8f82593115642f4e12b087bf8cad2", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-09-02", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Versailles", "start_date": "2019-07-06", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "85d12da04b08e42ec26dab37bfe75e096714802c", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-08-30", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Versailles", "start_date": "2019-07-06", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2de8664ea24d84a2a94eb49c26fddd5e599e70c3", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2020-05-25", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Aix-Marseille", "start_date": "2020-05-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5013341f8b337b83b7cbf83b722d0b80e8ea466a", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2020-05-25", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Amiens", "start_date": "2020-05-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "24adb1f2674d194ef9278f6fef4ecdda90ec0cc2", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2020-05-25", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Caen", "start_date": "2020-05-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3a18d6c5253f4ebecb0e23b9dafece04e4dcf7b3", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2020-05-25", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Lyon", "start_date": "2020-05-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "66a8edb1a145ebcbce4cd6b9e945f7c60a7d6d97", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2020-05-25", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Montpellier", "start_date": "2020-05-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5f10f5fa19cc9d1b6326f8cdf68889f892623205", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2020-05-25", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Reims", "start_date": "2020-05-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b8a371408fef82b92270201bcac7db9a20a301c2", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2020-05-25", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Versailles", "start_date": "2020-05-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "cf8f414fea909b11e3f909ea5ec22d443d5ab555", "fields": {"description": "Vacances 4\u00e8me p\u00e9riode", "end_date": "2019-10-27", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "start_date": "2019-10-12"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4a4cd82743ba7a69ecbe995b118d8d263c60a336", "fields": {"zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "R\u00e9union", "description": "Vacances apr\u00e8s 4\u00e8me p\u00e9riode", "start_date": "2020-04-30"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "77cd0cc6be0f7379991ab972d6ebc588f6d082b7", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2019-11-04", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Cr\u00e9teil", "start_date": "2019-10-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4e2917bcebdd8631dae0fb30e8b4943661ba15fa", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2019-11-04", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Grenoble", "start_date": "2019-10-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3740667c17f9f38ef7a0e83dedbdfe2dbbda9d6c", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2019-11-04", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Lille", "start_date": "2019-10-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "25a28343f5074aced6aa8cf3c62091940ea88890", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2019-11-04", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Paris", "start_date": "2019-10-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a0f2eea68102a313ca4f7c1894c2e2d38a14196e", "fields": {"description": "Vacances de Mai", "end_date": "2020-05-25", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Polyn\u00e9sie", "start_date": "2020-05-15", "population": "\u00c9l\u00e8ves du premier degr\u00e9"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0b36531350c92d4376fc2ee442e584ac7557ff60", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2020-01-06", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Aix-Marseille", "start_date": "2019-12-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "cbf7d6d218c96df243a4a8ac492a43a26476fd9c", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2020-01-06", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Besan\u00e7on", "start_date": "2019-12-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a8b562a0614b1eea8cb004b55af600326eee72f0", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2020-01-06", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Bordeaux", "start_date": "2019-12-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b32bd7359cc8184b866d932988b1a7fd00d83755", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2020-01-06", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Dijon", "start_date": "2019-12-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "072ca59d08693bb4ac17d8c84bf4631a41da9fce", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2020-01-06", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Lille", "start_date": "2019-12-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c28c0aaca78def213eae9d276e3caabe4f6404a3", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2020-01-06", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Nancy-Metz", "start_date": "2019-12-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3714c8aad1e49abfdad0ff1b5b38e549408c8cf4", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2020-01-06", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Strasbourg", "start_date": "2019-12-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b899aa99d8c24f938d4b4af10946c350f5ef0ba2", "fields": {"description": "Vacances de Novembre", "end_date": "2019-11-12", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Polyn\u00e9sie", "start_date": "2019-10-26"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "46545a5a57ded09b5f517d737ac3c19e359096ff", "fields": {"description": "Vacances de P\u00e2ques", "end_date": "2020-04-14", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Polyn\u00e9sie", "start_date": "2020-03-28"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "41ca0dd9330eea4428c84dfc02cbd9b2ca00b1aa", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2020-04-27", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Caen", "start_date": "2020-04-11"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f64414d66c7735ffe3c097d6edf57e54dd95a8ae", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2020-05-04", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Clermont-Ferrand", "start_date": "2020-04-18"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3de4614410a16f22d9dd3e8013f0f25e2b5530a5", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2020-04-20", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Cr\u00e9teil", "start_date": "2020-04-04"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5e66350c9b96814fc4c58ca505391b06fef5abfd", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2020-04-27", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Lille", "start_date": "2020-04-11"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f8e6f8fca3e19c8adf4dd5390424e213ba23442d", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2020-05-04", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Limoges", "start_date": "2020-04-18"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a9831981b9976a1ed40ba843065a7d59fbb00214", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2020-04-27", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Nice", "start_date": "2020-04-11"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d6305370b2c1e8160e5f929a2c694efd066820f9", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2020-09-01", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Besan\u00e7on", "start_date": "2020-07-04"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a7845e6f01b7738fea35caf360bce06dfc880f17", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2020-09-01", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Clermont-Ferrand", "start_date": "2020-07-04"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0183edada8fe7b8d62aa7930a75d4650ee8f3fb2", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2020-09-01", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Lille", "start_date": "2020-07-04"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "377d9c462000593b2086e40e2dff626b42efc122", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2020-09-01", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Limoges", "start_date": "2020-07-04"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7e8824a622d5dc43eac442b7114b995c2318f763", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2020-09-01", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Nancy-Metz", "start_date": "2020-07-04"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "be49c6f302301c7d688f610d49629481794b77f9", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2020-09-01", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Nice", "start_date": "2020-07-04"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5c1fc398b4793db91236fa68535950845ead5afb", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2020-09-01", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Reims", "start_date": "2020-07-04"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "78ed9b5ec26ef508271d23ed3d63942e3d7c4c24", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2020-09-01", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Rouen", "start_date": "2020-07-04"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e11f129125d372d4ef906c1b5ec82ab4615bfa8d", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2019-06-03", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Caen", "start_date": "2019-05-29"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1b194a911e4cf11e2ebd18d0cd3d6a0936ec5560", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2019-06-03", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Dijon", "start_date": "2019-05-29"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "da3db0df5038db5bae979aab3ee2f6d4a075cdd1", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2019-06-03", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Lille", "start_date": "2019-05-29"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "31a367d88a0f5a6e1a99abcfdb12cb0114449e61", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2019-06-03", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Nancy-Metz", "start_date": "2019-05-29"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "50a472c97d7957312646190f122f476f71620a2d", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2019-06-03", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Reims", "start_date": "2019-05-29"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7e237c84ef1b8b420ca47a61342d33a309a3eb9b", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2019-06-03", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Strasbourg", "start_date": "2019-05-29"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0ae411501c89d89246db331201973c746e894e8f", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2020-03-09", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Clermont-Ferrand", "start_date": "2020-02-22"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2f9826b827c76a55fc3604933089a79a8a3465a5", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2020-03-09", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Dijon", "start_date": "2020-02-22"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a0e16f84429b1d7c6b637a753be62e7dfd8a778f", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2020-03-02", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Lille", "start_date": "2020-02-15"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "23871a30c936cdae2a3f12767102f9d1a558c17d", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2020-03-02", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Nice", "start_date": "2020-02-15"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ac3933a00fb45020892091f406d50d438b783d64", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2020-02-24", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Versailles", "start_date": "2020-02-08"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2714bc775fabc3e03fe22ab22b491b47f5bbf0df", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2020-11-02", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Bordeaux", "start_date": "2020-10-17"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1d8a9369527dc348f64d2257b63eeb0982057c47", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2020-11-02", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Clermont-Ferrand", "start_date": "2020-10-17"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "044b85da5f37838f878af8f879f5d64a13c0466b", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2021-01-04", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Clermont-Ferrand", "start_date": "2020-12-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0c7334e7bbb7c808706f46c157af590e73115988", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2021-02-22", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Dijon", "start_date": "2021-02-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b21239d9a88a78250530d376393e853dca7edd30", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2021-05-17", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Dijon", "start_date": "2021-05-13"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "592d7acd0f22e49cf7c514c8c639a2a8c02b9701", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2021-02-22", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Grenoble", "start_date": "2021-02-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c3541b14d658a762ebafb116e0918fd5ee5239bb", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2021-04-26", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Limoges", "start_date": "2021-04-10"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "200c4d0a185f21e20f51b74e49c8a8fd177778cc", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2021-01-04", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Lyon", "start_date": "2020-12-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3a5c50f62edefb8d6ac205fe337d89889ccbf031", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2020-11-02", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Poitiers", "start_date": "2020-10-17"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9c274807dda3ca85a62361f0f6d274960fa4eff7", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2020-11-02", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Amiens", "start_date": "2020-10-17"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c9e26a1822bc28bd49e41538ee6faa794a63ee4c", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2021-01-04", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Amiens", "start_date": "2020-12-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e14a1d6549963eaaae3ad86ec4ed177d76956c37", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2021-03-08", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Amiens", "start_date": "2021-02-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5a1d4856bbc8bfd23ba42c88c1048ff5660c33b5", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2021-05-17", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Caen", "start_date": "2021-05-13"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "abbf8da385de543d955358b5a00b1f8add70bae8", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2020-11-02", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Lille", "start_date": "2020-10-17"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e138938e99c9c3d521b8e38a1493a85c96bc738c", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2021-05-17", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Nancy-Metz", "start_date": "2021-05-13"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0c78fad811d6ec42802634787bdbd1f813631074", "fields": {"zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Nancy-Metz", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "start_date": "2021-07-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7d98df7586740cd419eed1158ee5f3b6c7be5fd2", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2021-05-10", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Nantes", "start_date": "2021-04-24"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fc5239a480d940ffbf2c75f007c1cbd3b07e1e66", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2021-05-17", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Nantes", "start_date": "2021-05-13"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "53216e710af8940b1a2c1939644775267ae888eb", "fields": {"zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Nantes", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "start_date": "2021-07-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6e2c62235c7043e4469328e063ab289d983354ef", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2021-01-04", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Nice", "start_date": "2020-12-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9b4234fff82ccd462db97d2d083019b98de425ce", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2021-05-10", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Nice", "start_date": "2021-04-24"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4a8fd2f4bd4fc7db3e20ab147b8b2244cd4502ba", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2021-05-17", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "start_date": "2021-05-13"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "87b5f8c5b617f28a97bdd3d98748d12ef8aba054", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2020-11-02", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Reims", "start_date": "2020-10-17"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "90d599683d7fb7219f500ba429f8e933280b364e", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2021-01-04", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Reims", "start_date": "2020-12-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "dbc0e36870a95d8ff043a1fba4c6d7c4013070dc", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2021-01-04", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Rennes", "start_date": "2020-12-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6f0d17e35d1a997e4911ceea60f50ae4d5de2b42", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2021-05-17", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Rennes", "start_date": "2021-05-13"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "323f41fee5b6bca266dd9238f0de9be0c5ab941f", "fields": {"zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Rennes", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "start_date": "2021-07-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f228c5c3410ffc97054c2b2ff69f15d6cdca53b9", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2021-05-10", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Strasbourg", "start_date": "2021-04-24"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5be49f75dcadd991c3e33f918fb48d65aeac88cb", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2021-05-17", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Montpellier", "start_date": "2021-05-13"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1794be86f2d556b795804d644bc1254d0209904e", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2020-11-02", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Paris", "start_date": "2020-10-17"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2bc3dae0a86907fdf5544080197e64323b964189", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2021-05-03", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Paris", "start_date": "2021-04-17"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1306dc159d5686018baa5b918e5f6e7d8798e798", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2021-05-17", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Paris", "start_date": "2021-05-13"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f9fc31a277a3f70322ea9f49262ab32813316ae1", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2021-01-04", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Toulouse", "start_date": "2020-12-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d5378689f7d9f1909f625fecf7e5ccd0e2e8659d", "fields": {"zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Toulouse", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "start_date": "2021-07-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e6e257a4aa2900ae242154b38aca1dac1f8bf2ae", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2020-11-02", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Versailles", "start_date": "2020-10-17"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d82dc24e58298b43d588ab96c36f7f86d9742f79", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2021-03-01", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Versailles", "start_date": "2021-02-13"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4cf6fde8e1d6ee7871791153cf226a3a5640eb26", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2010-05-10", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2009-2010", "location": "Corse", "start_date": "2010-04-26"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3abfba8e00bb81ced8f335b0662ce39d22c0cd41", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2012-05-07", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2011-2012", "location": "Corse", "start_date": "2012-04-23"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7592bbed511521851b7947fd8e4742a15e64e55f", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2013-01-07", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2012-2013", "location": "Corse", "start_date": "2012-12-24"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "06b3c5c1846b951111ab49ac272497f13292d67f", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2013-09-05", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2012-2013", "location": "Corse", "start_date": "2013-07-08"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c2a0f69056a871e4cb36f73eb158cc8fdd979bd1", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2014-03-10", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2013-2014", "location": "Corse", "start_date": "2014-02-24"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bdb907f8743f52e1bd738afb185e69bee8afd964", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2015-01-05", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2014-2015", "location": "Corse", "start_date": "2014-12-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f62f6a39a38e070ebdee89f688871eb940b3943e", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2016-11-03", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2016-2017", "location": "Corse", "start_date": "2016-10-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "36924eac6ec7ea8c6d27574da87de34f89ecad51", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2017-09-04", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2016-2017", "location": "Corse", "start_date": "2017-07-12"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "996c9df4defb236e7d9925edd4fc879f937825bc", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2018-03-12", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Aix-Marseille", "start_date": "2018-02-24"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "580ae877a8bcaf2426491ba8bd0bd115d79cad3c", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-08-31", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Aix-Marseille", "start_date": "2018-07-07", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c454d59347f2f62ba1671ec5a7f457105d94f8f5", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2017-11-06", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Bordeaux", "start_date": "2017-10-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6776092a0c14b64192e3599d607909bb03b66274", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2018-01-08", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Bordeaux", "start_date": "2017-12-23"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f0ab2b9b34b513af258fc71a6ee12698e083b6d2", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2018-01-08", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Caen", "start_date": "2017-12-23"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "756ba9448b1eddd6abd7fc0cfd5856443aad1853", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2018-03-12", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Caen", "start_date": "2018-02-24"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3d65aab35da5b4cd0bfd1447e2be9bab85b44d8e", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-08-31", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Caen", "start_date": "2018-07-07", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2fa8a0e697acfa05d020bef6077d05258a4db023", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2018-04-23", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Clermont-Ferrand", "start_date": "2018-04-07"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7f00ddce566dbae74a7b78264fe0a8b46b9735ad", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2018-03-12", "zones": "Corse", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Corse", "start_date": "2018-02-26"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1f3f669a51867e1d1d1b6cdfaec1358f98fc0e0b", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-09-03", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Dijon", "start_date": "2018-07-07", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "cee82f81b6fa6c8b2a0a6c4e539f02eea5528a41", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2018-02-26", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Dijon", "start_date": "2018-02-10"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8512746f95862ad314cf4460a326b71bdd0f16c6", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-08-31", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Grenoble", "start_date": "2018-07-07", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "dd6b122da74bd27ffa3c6fdacf794ff2b5f909fe", "fields": {"zones": "Guyane", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Guyane", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "start_date": "2018-07-07"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "80848a9486862b6afcd65efad4964d35459da9c3", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2018-05-07", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Lille", "start_date": "2018-04-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "eb136c1ebfb648e4bde876dcfeeb29b4819c316f", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2018-04-23", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Limoges", "start_date": "2018-04-07"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f34ec56308ba924e4a944537bd0448cd14c7dace", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-09-03", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Limoges", "start_date": "2018-07-07", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "cbb55043b4b5716afcbaffb6b3fc58e7f2ba3a5f", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2018-02-26", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Lyon", "start_date": "2018-02-10"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6fce1daf70bf98a12a93d40e1dc767db56b186d0", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-08-31", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Lyon", "start_date": "2018-07-07", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f88d5716671a31e27977a6c13d6157bdb59bd70f", "fields": {"description": "Vacances de Carnaval", "end_date": "2018-03-12", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Mayotte", "start_date": "2018-02-24"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0a535268b50f80f55836523b4bcc22f8323f04b3", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2018-01-08", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Montpellier", "start_date": "2017-12-23"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8aa499c816f7246a87dc147d68cfbb97ba50774c", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2018-04-30", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Montpellier", "start_date": "2018-04-14"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "187f2b54fa65f1971bba177251ddd4005d3b890c", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2018-05-07", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Nancy-Metz", "start_date": "2018-04-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2b700473f7f4fd8316f1739bde242fd368d65847", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-09-03", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Nancy-Metz", "start_date": "2018-07-07", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "cf606e1e92eac2b89ddf5928f6445648b13dd367", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2017-11-06", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Nantes", "start_date": "2017-10-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "83e7c0befbb37ba5531716ace14ccf8c48a69522", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-08-31", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Nantes", "start_date": "2018-07-07", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e7611261b5883656d35f8589111bf1d5879ed581", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2018-05-07", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Nice", "start_date": "2018-04-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fb9b885751fe2bcf1385a430230c05aca5cf7ea4", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2018-03-12", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Nice", "start_date": "2018-02-24"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8b1cacd6ccbe3d2bc8a0fe610e2fc62acd9f6c37", "fields": {"description": "Vacances 1\u00e8re p\u00e9riode", "end_date": "2018-04-15", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "start_date": "2018-04-07"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f927753622d45a28e8ed8fb4f636f850c575136c", "fields": {"description": "Vacances 3\u00e8me p\u00e9riode", "end_date": "2018-08-26", "zones": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Nouvelle Cal\u00e9donie", "start_date": "2018-08-11"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "aaf5b7f45b7c95a27d9be626a2901133163302a9", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2017-11-06", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "start_date": "2017-10-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d2fbe325e6cfe81bb3bafe12d99b37d69eb1c624", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2017-11-06", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Poitiers", "start_date": "2017-10-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5d80331ff21e863a329ce9de90fc8a1d0d362221", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2018-04-23", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Poitiers", "start_date": "2018-04-07"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3562ada04b1f151ff3518f2366140324468abefb", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2018-02-26", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Poitiers", "start_date": "2018-02-10"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0a676eac8a10b728d450de82e8f7de32f68c58e6", "fields": {"description": "Grandes Vacances", "end_date": "2018-08-16", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Polyn\u00e9sie", "start_date": "2018-07-05"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "fd925d796a4bec902702977e3a4535cec00a4dd6", "fields": {"description": "Vacances de Novembre", "end_date": "2017-11-13", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Polyn\u00e9sie", "start_date": "2017-10-28"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e7640b39f9561512e988123f8f8134d8aee70c0e", "fields": {"description": "Vacances de P\u00e2ques", "end_date": "2018-04-16", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Polyn\u00e9sie", "start_date": "2018-03-31"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "944aba173634e04468681a2446f3729230351df9", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2017-11-06", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Reims", "start_date": "2017-10-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3d85f5979f4cc9d52af58489c9b5de85f463e249", "fields": {"zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "R\u00e9union", "description": "Vacances apr\u00e8s 2\u00e8me p\u00e9riode", "start_date": "2018-03-10"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "88087d6044ebe2fe638e67d4a7067f9289678a39", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2018-05-07", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Rouen", "start_date": "2018-04-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "60a5efc962de02f973b0e407d631642a7508a8eb", "fields": {"description": "Vacances de F\u00e9vrier", "end_date": "2018-03-12", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "start_date": "2018-02-24"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "843324e5711b5a997ca22fcc9746c48d92291428", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2017-11-06", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "start_date": "2017-10-25"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d26dc18af37825ebcb2f54191863cad3012c41e3", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2018-05-14", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "start_date": "2018-04-28"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ffac2da5a057f522112cc3c1d546cbda3b8338c2", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2018-09-07", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "start_date": "2018-06-30"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c5fce1d759704ab052160bd683742410005fb619", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2018-04-30", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2017-2018", "location": "Toulouse", "start_date": "2018-04-14"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "987becf80b03687f4ddeccf3f63d652a3b48384b", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2019-01-07", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Aix-Marseille", "start_date": "2018-12-22"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "bf0dce16ee0ed9c72ca64ae135c4f7f47f02c4cf", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2019-02-25", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Aix-Marseille", "start_date": "2019-02-09"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d9a5ac0363a1ef969c74f24487fb225bf36ff210", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2019-01-07", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Amiens", "start_date": "2018-12-22"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2c58afab3fa11e61cafbceb718789360d55c48b5", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2019-04-23", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Amiens", "start_date": "2019-04-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c2409a97cec00435788fd8027251e3aa0356270b", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-09-02", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Bordeaux", "start_date": "2019-07-06", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1f4c6d43cd103a69f203bc36372e3120f83dd6bc", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2019-04-29", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Clermont-Ferrand", "start_date": "2019-04-13"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8ce5b93a578248a41249d6b86cbb83d55572926a", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2019-01-07", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Cr\u00e9teil", "start_date": "2018-12-22"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "24b826772298df10f49a9be7287dd22b31df93b3", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2019-05-06", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Cr\u00e9teil", "start_date": "2019-04-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b2da69ac27b87803445429dc625b562f6f6c069a", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2019-04-29", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Grenoble", "start_date": "2019-04-13"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b847fd277ed7951530e5e0ad1a3ab9d89abf05e7", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2018-11-05", "zones": "Guadeloupe", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Guadeloupe", "start_date": "2018-10-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8cc547ca946c784c94887e960e13b45f6407af02", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2019-01-07", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Lille", "start_date": "2018-12-22"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4dc5828db82bb66277b47a19b4749679e9c919fb", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2018-11-05", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Limoges", "start_date": "2018-10-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "57e7f270cfd26611222686428ae2f581f6273f84", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2019-03-04", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Limoges", "start_date": "2019-02-16"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ec1645001c0fa65fdde635450785afe1495d11d0", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2019-01-07", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Lyon", "start_date": "2018-12-22"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "cd7553f1fcbf4c7923e0b13cece7c68faa07dd57", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2019-03-04", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Lyon", "start_date": "2019-02-16"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "77f9bd016714043e72e0de64b2b522c78f22dc1b", "fields": {"description": "Vacances du Carnaval", "end_date": "2019-03-11", "zones": "Mayotte", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Mayotte", "start_date": "2019-02-23"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e45a13a06e3ed6c9ef479ea0a9f3b74817effb3f", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2019-01-07", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Montpellier", "start_date": "2018-12-22"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b442976ebd5086f17102ba88c1ddc37a5f4c2504", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2019-03-11", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Montpellier", "start_date": "2019-02-23"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e75e2c99890e842e358236106a70d65c2e3e883c", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-09-02", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Nantes", "start_date": "2019-07-06", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6ab15d0f8e106e170c1d480435b2d17bf3335b72", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-08-30", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Nantes", "start_date": "2019-07-06", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8bb800affb64bfd5c5ab80dd713cb418b60d4864", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2019-02-25", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Nantes", "start_date": "2019-02-09"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "7ed47276204923bd331faa4257123e1cc4aaca92", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2019-01-07", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Nice", "start_date": "2018-12-22"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9ff9ae28b9c403e7634266d2ef97ea0e2427b481", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-08-30", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Nice", "start_date": "2019-07-06", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d459108ae43f87e79d3f9cf4e845be86a9d7c6d9", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2019-04-23", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "start_date": "2019-04-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "95341f3083c8ad3eac8881cd38bbf1867c136010", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2019-01-07", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Paris", "start_date": "2018-12-22"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "b7847ebc7645b16a0e7d17d048332eee15a83664", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-08-30", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Paris", "start_date": "2019-07-06", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5430c5cf27e0c3e264780fe805857750f7ce9bc1", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2019-03-11", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Paris", "start_date": "2019-02-23"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "50d986665fdb6a43d7ff022fa07e271b03b907ee", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2019-01-07", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Poitiers", "start_date": "2018-12-22"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f94a6e1307a0b32436506dfd97b2714882e08de8", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2019-04-29", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Poitiers", "start_date": "2019-04-13"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "164311558c7f4d3508d632358b487f9cb81bb72e", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-08-30", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Poitiers", "start_date": "2019-07-06", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e915dcb1ae7863ec7e9de3629cbc8d5097f7cbb2", "fields": {"description": "Grandes Vacances", "end_date": "2019-08-12", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Polyn\u00e9sie", "start_date": "2019-07-06", "population": "Enseignants du premier degr\u00e9"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f8a8e8f99436c64182857a96046b0a684e5b63fa", "fields": {"description": "Grandes Vacances", "end_date": "2019-08-13", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Polyn\u00e9sie", "start_date": "2019-07-05", "population": "\u00c9l\u00e8ves du second degr\u00e9"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "63c1f378823671ea15902289f219a4b85ed6a03b", "fields": {"description": "Vacances de Novembre", "end_date": "2018-11-12", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Polyn\u00e9sie", "start_date": "2018-10-27"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e32937d90528b87ba958b983f9322ec0506da92b", "fields": {"description": "Vacances de Septembre", "end_date": "2018-09-24", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Polyn\u00e9sie", "start_date": "2018-09-15"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f585c7b934ded691b34d10338567880be9297715", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2019-04-23", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Reims", "start_date": "2019-04-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "45529eb6da1ce169eeb492e72f885e5b130b4072", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2019-04-23", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Rennes", "start_date": "2019-04-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9a437e9cac1d925c1b07f905c95954d71371a2b4", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-09-02", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Rennes", "start_date": "2019-07-06", "population": "\u00c9l\u00e8ves"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ab5af09e2760fd94275f7b718f59f99b6b7fb607", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2019-02-25", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Rennes", "start_date": "2019-02-09"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ba0e0082b7c857289e20958b9a07041a6800289d", "fields": {"description": "Vacances apr\u00e8s 2\u00e8me p\u00e9riode", "end_date": "2019-03-25", "zones": "R\u00e9union", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "R\u00e9union", "start_date": "2019-03-09"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "87e33cea6d88a13e4c82367f87fee3395f9a22b3", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2018-11-05", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Rouen", "start_date": "2018-10-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5f77d87eef961022718549e1a7d8c40fcabfbb54", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2019-05-06", "zones": "Saint Pierre et Miquelon", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Saint Pierre et Miquelon", "start_date": "2019-04-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4a1d47096e99f5e51d88c9e5fd333cc4ce6db25f", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2019-08-30", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Strasbourg", "start_date": "2019-07-06", "population": "Enseignants"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6db6d4876100b1f1e1eeb38ff92d00f2ce572237", "fields": {"description": "Grandes Vacances", "end_date": "2020-08-10", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Polyn\u00e9sie", "start_date": "2020-06-27", "population": "Enseignants du second degr\u00e9"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "63cd400b01522df9b6bfa8c3091781afc9f51be6", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2020-05-25", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Bordeaux", "start_date": "2020-05-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "177539d2d4fd3510eaf1c1150836ebe489f3c412", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2020-05-25", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Dijon", "start_date": "2020-05-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "9d54001f7f32ea4030454ea58326054c126d6131", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2020-05-25", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Nice", "start_date": "2020-05-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "070bcfc9e36da607412783a375f0c9c25f3f6e1f", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2020-05-25", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Rouen", "start_date": "2020-05-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a9b1983d4aaf2c2418ca78cfa5cf2a74d2b710b6", "fields": {"description": "Vacances de F\u00e9vrier", "end_date": "2020-02-24", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Polyn\u00e9sie", "start_date": "2020-02-15"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d6072877c257ec408f9bec8f967fd8a9954d51bc", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2019-11-04", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Clermont-Ferrand", "start_date": "2019-10-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f87197deb31c711957475c8cec89f083c2602e2c", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2019-11-04", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Dijon", "start_date": "2019-10-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "968d48710d1d743e62335d30ba3ff638d15d293e", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2019-11-04", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Lyon", "start_date": "2019-10-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "1ac20649f8c69deaf5a375996aa7b7915f5ddd5e", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2019-11-04", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Nancy-Metz", "start_date": "2019-10-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "cb8158be370004de7e0621dbc7c8aab9c62da1ae", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2019-11-04", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Nice", "start_date": "2019-10-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "73168871f0c5cd0c044d2433f5a34ffc66653e0c", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2019-11-04", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Rennes", "start_date": "2019-10-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "0582384b9f792936f31fe048fc26d4234f1c92a4", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2019-11-04", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Rouen", "start_date": "2019-10-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c4224e2d91b3f08d9bd3f5604a296544fc4d8606", "fields": {"description": "Vacances de Mai", "end_date": "2020-05-25", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Polyn\u00e9sie", "start_date": "2020-05-16", "population": "Enseignants du premier degr\u00e9"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c68503c5fa8cd06f6843a66b265b4cc13cf1a57e", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2020-01-13", "zones": "Polyn\u00e9sie", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Polyn\u00e9sie", "start_date": "2019-12-14"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c9ed1a4e6d371f91f720ddf6663f372fed6884dc", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2020-01-06", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Nantes", "start_date": "2019-12-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ea9c3110db02c55ca7675fad94ec534fa58a73e5", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2020-01-06", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "start_date": "2019-12-21"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d14b78add9f6e1cfffc46082e46457803c2d8f58", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2020-05-04", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Grenoble", "start_date": "2020-04-18"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "22c07b3c4471da62c1fe7812a966a4e9583aa946", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2020-05-04", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Lyon", "start_date": "2020-04-18"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "62e26849cc9d358adb384b2a231152b5e9fe30f3", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2020-05-04", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Poitiers", "start_date": "2020-04-18"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "41650c0fce0dd8d2ab5721c5eacabb638f3d3b7e", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2020-04-27", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Reims", "start_date": "2020-04-11"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "f030b5f40055156cdff45868da1620057e26b822", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2020-04-20", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Toulouse", "start_date": "2020-04-04"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5749ca349de894ecadaf4cea34d6f1e19cf945af", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2020-04-20", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Versailles", "start_date": "2020-04-04"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "73339bc8b10e0cc6a24694bb5deb54845a38cb34", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2020-09-01", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Amiens", "start_date": "2020-07-04"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a9ad1ef1a0309117739adc20f5991c83687e739e", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2020-09-01", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Orl\u00e9ans-Tours", "start_date": "2020-07-04"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8c221f5330697925e302b8bfeb81eb4a6807a904", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2020-09-01", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Poitiers", "start_date": "2020-07-04"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "96c081b2e6f94dc86b6813d54ac1795d383a57e0", "fields": {"description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "end_date": "2020-09-01", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Versailles", "start_date": "2020-07-04"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2f0351850c8c373b1096574a65ca49f41f897b9f", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2019-06-03", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Aix-Marseille", "start_date": "2019-05-29"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "4d3cb28a0ecdde70413322547eed074737636257", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2019-06-03", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Bordeaux", "start_date": "2019-05-29"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3921979812ac5af65e4c3678682f64320d120da6", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2019-06-03", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Grenoble", "start_date": "2019-05-29"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c34210f638941330e64e354133458da10b29f086", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2019-06-03", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2018-2019", "location": "Lyon", "start_date": "2019-05-29"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2058ce7f5d8b581ea20a392bbde845970928cd16", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2020-03-02", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Aix-Marseille", "start_date": "2020-02-15"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "ea2ae9fb3c4e5e541409ef3ea69f6a83b92c528b", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2020-03-09", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Besan\u00e7on", "start_date": "2020-02-22"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "95a70cc8827546e23590ebe66718d66e903e2a85", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2020-02-24", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Montpellier", "start_date": "2020-02-08"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "6c3196d2d8bbf38f9365aae6214e6752ec2a6342", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2020-03-02", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Nantes", "start_date": "2020-02-15"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "95a8bc9fffe3f7747185338d7b5f45b0423f6ac6", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2020-03-09", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2019-2020", "location": "Poitiers", "start_date": "2020-02-22"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c4a1e28b4ac7b23a3918e4d3ce98356e1f39396a", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2021-01-04", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Bordeaux", "start_date": "2020-12-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "99f02e601eae173af12ebb45a0f041c43460ae64", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2021-01-04", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Dijon", "start_date": "2020-12-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "3f026d6c0eeaabdab7c3a9dedfb044222a5d5036", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2020-11-02", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Grenoble", "start_date": "2020-10-17"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "8e6920b76e86eef578030d12e8368210e3aeb937", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2021-05-17", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Grenoble", "start_date": "2021-05-13"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "02706c3bcb0900d657d7c3da720dddc28b8d7cf2", "fields": {"zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Grenoble", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "start_date": "2021-07-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "691b4b02065a2400b89c8b212ef4f17ee6c2bac5", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2020-11-02", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Limoges", "start_date": "2020-10-17"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a7fb6df2d299bf27d78c94b475f8fff5bbe923b3", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2020-11-02", "zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Lyon", "start_date": "2020-10-17"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "663baf7e95ad1323dedc5bf31fbb2dd593e53ad2", "fields": {"zones": "Zone A", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Poitiers", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "start_date": "2021-07-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "d213f9e9223b2ac5582b80339d0ed422be127f27", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2020-11-02", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Caen", "start_date": "2020-10-17"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "96acdd5ec73039def274cd1bd33b3264722b3586", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2021-01-04", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Caen", "start_date": "2020-12-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "5e3c5bb5f1db05889364a982a13246bbb61bf9be", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2021-05-10", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Lille", "start_date": "2021-04-24"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "10fc841e46713bff681ad1c6c9e3ba3141250d6f", "fields": {"description": "Vacances de No\u00ebl", "end_date": "2021-01-04", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Nantes", "start_date": "2020-12-19"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "e701db5c3987e7513f7c532951f0e55861c2ac4d", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2020-11-02", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Nice", "start_date": "2020-10-17"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "63d03eab1a5b25a0fb8b4b4e48a93cf8e69b95b6", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2021-03-08", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Rennes", "start_date": "2021-02-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "2235567d73e0a6e19cfe29b1d5046b85a4d0910c", "fields": {"description": "Vacances de Printemps", "end_date": "2021-05-10", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Rennes", "start_date": "2021-04-24"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "844daab54143d5369f5bcc52a8b96a19fbbe960b", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2020-11-02", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Rouen", "start_date": "2020-10-17"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "06cf26f80a5bcb55a481a205a1a16a1bf9503d86", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2020-11-02", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Strasbourg", "start_date": "2020-10-17"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "493ef6c96107ea93563636cc885766889830997f", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2021-03-08", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Strasbourg", "start_date": "2021-02-20"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a640dbbd17362740894c1dd016ac9d482902e5b2", "fields": {"description": "Pont de l'Ascension", "end_date": "2021-05-17", "zones": "Zone B", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Strasbourg", "start_date": "2021-05-13"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "c37c8d1da049ee96b68c1461e2234c06faf42035", "fields": {"description": "Vacances de la Toussaint", "end_date": "2020-11-02", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Cr\u00e9teil", "start_date": "2020-10-17"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "abad4e800ff00d28fe17451df4e2189d31204026", "fields": {"zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Cr\u00e9teil", "description": "Vacances d'\u00c9t\u00e9", "start_date": "2021-07-06"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"},{"datasetid": "fr-en-calendrier-scolaire", "recordid": "a1d958af5e68fffcc9a6620f1a963dd0f7a42ce8", "fields": {"description": "Vacances d'Hiver", "end_date": "2021-03-01", "zones": "Zone C", "annee_scolaire": "2020-2021", "location": "Paris", "start_date": "2021-02-13"}, "record_timestamp": "2019-09-13T13:41:28.051+02:00"}]